拉尼卡公會城完整卡表	
------	------
收集編號	1
英文名稱	Auratouched Mage
中文名稱	靈祐法師
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{白}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	3/3
規則敘述	當靈祐法師進場時，從你的牌庫中搜尋一張可以結附它的靈氣牌。若靈祐法師仍在場上，則將該靈氣結附於其上。若否，則展示該靈氣牌，並將它置入你手上。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Jeff Miracola
------	------
收集編號	2
英文名稱	Bathe in Light
中文名稱	浸浴明光
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～選擇一種顏色。目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物獲得反該色保護異能直到回合結束。
背景敘述	「縱使在黑暗中，真理依舊光采懾人。正義光芒必將眷顧與真理同行者。」
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	3
英文名稱	Benevolent Ancestor
中文名稱	善心祖靈
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	0/4
規則敘述	{橫置}：於本回合中，防止接下來將對目標生物或玩家造成的1點傷害。
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
背景敘述	喬蘇里一家雖只有薄薄的門板與袖珍的門鎖，卻從沒因入夜而擔憂過。
畫家	Nick Percival
------	------
收集編號	4
英文名稱	Blazing Archon
中文名稱	輝光統領
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{白}{白}{白}
類別	生物～統領
力量／防禦力	5/6
規則敘述	生物不能攻擊你。
規則敘述	飛行
背景敘述	「在滾滾戰塵中，我見到金色鬃毛上閃耀的陽光，榮譽之光輝披甲現身；我於是丟下了劍，為身處這愚蠢戰爭而流淚。」
背景敘述	～古魯叛逃者卓文
畫家	Boros-Szikszai
------	------
收集編號	5
英文名稱	Boros Fury-Shield
中文名稱	波洛斯怒火盾
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	於本回合中，防止將由目標進行攻擊或阻擋的生物造成之所有戰鬥傷害。若使用波洛斯怒火盾時支付了{紅}，則此咒語對該生物的操控者造成若干傷害，其數量等同於該生物的力量。
背景敘述	無
畫家	Wayne England
------	------
收集編號	6
英文名稱	Caregiver
中文名稱	照護人
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～人類／僧侶
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{白}，犧牲一個生物：於本回合中，防止接下來將對目標生物或玩家造成的1點傷害。
背景敘述	「每個公會都相信自己依正道而行，但這些正道只會讓拉尼卡的街道染血，令拉尼卡的家庭哭泣。」
畫家	William Simpson
------	------
收集編號	7
英文名稱	Chant of Vitu-Ghazi
中文名稱	維圖加基吟頌
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{六}{白}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	防止生物於本回合中將造成的所有傷害。每以此法防止1點傷害，你便獲得1點生命。
背景敘述	無
畫家	Stephen Tappin
------	------
收集編號	8
英文名稱	Concerted Effort
中文名稱	協力合作
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	在每位玩家的維持開始時，如果由你操控的某個生物具有飛行異能，則所有由你操控的生物獲得飛行異能直到回合結束；且恐懼，先攻，連擊，地行者，保護，踐踏，以及警戒等異能亦比照辦理。
背景敘述	無
畫家	Michael Sutfin
------	------
收集編號	9
英文名稱	Conclave Equenaut
中文名稱	盟會飛馬騎士
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{白}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	3/3
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	飛行
背景敘述	飛馬騎士是盟會的種子，乘風飛向四方，尋找適合生根茁壯的新領域。
畫家	Terese Nielsen
------	------
收集編號	10
英文名稱	Conclave Phalanx
中文名稱	盟會方陣兵團
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	2/4
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	當盟會方陣兵團進場時，你每操控一個生物，便獲得1點生命。
背景敘述	無
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	11
英文名稱	Conclave's Blessing
中文名稱	盟會的祝福
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	生物結界
規則敘述	你每操控一個其他的生物，受此結界的生物便得+0/+2。
背景敘述	無
畫家	Shishizaru
------	------
收集編號	12
英文名稱	Courier Hawk
中文名稱	訊使翔鷹
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	1/2
規則敘述	飛行，警戒
背景敘述	歐佐夫開始用老鷹來當作信差，好避開散佈拉尼卡全境的收費道路與橋樑。這項服務很快便成為該公會最賺錢的生意。
畫家	Mark Poole
------	------
收集編號	13
英文名稱	Devouring Light
中文名稱	明光吞噬
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	將目標進行攻擊或阻擋的生物移出遊戲。
背景敘述	明光將包容善者、放逐惡徒。
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	14
英文名稱	Divebomber Griffin
中文名稱	急降獅鷲
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}{白}
類別	生物～獅鷲
力量／防禦力	3/2
規則敘述	{橫置}，犧牲急降獅鷲：急降獅鷲對目標進行攻擊或阻擋的生物造成3點傷害。
規則敘述	飛行
背景敘述	正義藉怒火展翼翱翔。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	15
英文名稱	Dromad Purebred
中文名稱	純種卓馬
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{白}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	1/5
規則敘述	每當純種卓馬受到傷害時，你獲得1點生命。
背景敘述	「我在卓馬背上見識過不少事情，絕大部分都不該發生。看得愈多，我對自己所行之道的信心便愈加堅定。」
背景敘述	～瑟雷尼亞新手荷路傑
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	16
英文名稱	Faith's Fetters
中文名稱	信念拘鎖
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	永久物結界
規則敘述	除了魔法力異能之外，受此結界的永久物之起動式異能都不能使用。若受此結界的永久物是生物，則它便不能進行攻擊或阻擋。
規則敘述	當信念拘鎖進場時，你獲得4點生命。
背景敘述	無
畫家	Chippy
------	------
收集編號	17
英文名稱	Festival of the Guildpact
中文名稱	十會盟節慶
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{X}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	抽一張牌。
規則敘述	於本回合中，防止接下來將對你造成的X點傷害。
背景敘述	大家都曉得：若在節慶當日行使暴力，將招致無盡厄運纏身，所以一整年至少有一天該要放下武器、舉杯歡慶。
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	18
英文名稱	Flickerform
中文名稱	明滅形體
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	{白}{白}：將受此結界的生物與結附其上的所有靈氣移出遊戲。在回合結束時，將該牌在其擁有者的操控下移回場上。若你如此作，則將這些靈氣在其擁有者的操控下移回場上，並結附於該生物上。
規則敘述	生物結界
背景敘述	無
畫家	Ron Spears
------	------
收集編號	19
英文名稱	Gate Hound
中文名稱	守門犬
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～獵犬
力量／防禦力	1/1
規則敘述	只要守門犬上結附了結界，由你操控的生物便具有警戒異能。
背景敘述	「迪奇，這檢查哨由你的牙齒來把關就沒問題了。」
背景敘述	～夜巡守衛積托夫
畫家	Ralph Horsley
------	------
收集編號	20
英文名稱	Ghosts of the Innocent
中文名稱	無辜魂魅
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{白}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/5
規則敘述	若任一來源將對生物或玩家造成傷害，則改為它對該生物或玩家造成一半數量的傷害，小數點後捨去。
背景敘述	「媽說我們該用布理尼薄餅與鹽來供奉善良靈魂，但我只覺得一陣背脊發涼，就連忙把門關上。」
背景敘述	～錫街店員歐塔
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	21
英文名稱	Hour of Reckoning
中文名稱	報應時刻
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{白}{白}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	消滅所有非衍生物的生物。
背景敘述	「拉尼卡正如籬笆，需要時時修剪，只保留蒼翠的樹葉。」
背景敘述	～瑟雷尼亞福音師尼斯卡
畫家	Randy Gallegos
------	------
收集編號	22
英文名稱	Hunted Lammasu
中文名稱	遭緝拉瑪蘇
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	生物～拉瑪蘇
力量／防禦力	5/5
規則敘述	飛行
規則敘述	當遭緝拉瑪蘇進場時，將一個4/4黑色的驚懼獸衍生物在目標對手的操控下放置進場。
背景敘述	早在城市矗立之前，拉瑪蘇便統治著草原；現今他們遨遊於拉尼卡的天空，但其宿敵可還沒忘記他們。
畫家	Mark Zug
------	------
收集編號	23
英文名稱	Leave No Trace
中文名稱	不留痕跡
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～消滅目標結界和每個與該結界有共通顏色的其他結界。
背景敘述	波洛斯的魔法能行於麾下士兵未及之處。
畫家	Pat Lee
------	------
收集編號	24
英文名稱	Light of Sanction
中文名稱	同心明光
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{白}{白}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	防止由你所操控的來源將對由你所操控的生物造成的所有傷害。
背景敘述	教團將保護自己人。
畫家	Michael Phillippi
------	------
收集編號	25
英文名稱	Loxodon Gatekeeper
中文名稱	象族門衛
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	生物～象／士兵
力量／防禦力	2/3
規則敘述	由對手操控的神器，生物與地須橫置進場。
背景敘述	門衛認真執勤，連風都得等著通關。
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	26
英文名稱	Nightguard Patrol
中文名稱	夜巡守衛
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	2/1
規則敘述	先攻，警戒
背景敘述	「沃耶克保衛律法；我們則保衛人民。」
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	27
英文名稱	Oathsworn Giant
中文名稱	立誓巨人
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{白}{白}
類別	生物～巨人／士兵
力量／防禦力	3/4
規則敘述	由你操控的其他生物得+0/+2並具有警戒異能。
規則敘述	警戒
背景敘述	這小鎮座落在他先祖的埋骨之地。雖然墳墓早不復見，他決心依舊守夜下去。
畫家	Daren Bader
------	------
收集編號	28
英文名稱	Sandsower
中文名稱	舞砂精
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/3
規則敘述	橫置三個由你操控且未橫置的生物：橫置目標生物。
背景敘述	它如眾聲嘆息般游移大街小巷，以睡夢與沉重眼皮讓喧鬧忙亂逐漸消失。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	29
英文名稱	Screeching Griffin
中文名稱	尖鳴獅鷲
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	生物～獅鷲
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{紅}：目標生物本回合中不能阻擋尖鳴獅鷲。
規則敘述	飛行
背景敘述	牠們過去是捕魚好手；現在街道取代了海洋，聽聞尖鳴而亂竄的則是鬼怪。
畫家	Tim Hildebrandt
------	------
收集編號	30
英文名稱	Seed Spark
中文名稱	播種靈光
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標神器或結界。若使用播種靈光時支付了{綠}，則將兩個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Jeff Miracola
------	------
收集編號	31
英文名稱	Suppression Field
中文名稱	抑制力場
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	除了魔法力異能之外，起動式異能的費用增加{二}來使用。
背景敘述	俄佐立最恐怖的刑罰便是縱放野外～剝奪所有的魔法防護，丟回這個世界。
畫家	John Avon
------	------
收集編號	32
英文名稱	Three Dreams
中文名稱	三個夢想
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	從你的牌庫中搜尋至多三張名稱各不相同的靈氣牌，展示這些牌，並將它們置入你手上。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	「選一個來醫治傷痛，一個來損害敵人，另一個則讓你得以慎用。」
背景敘述	～靈祐法師米歐翠
畫家	Shishizaru
------	------
收集編號	33
英文名稱	Twilight Drover
中文名稱	暮色牧靈
顏色	白
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{白}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{二}{白}，從暮色牧靈上移去一個+1/+1指示物：將兩個1/1白色，具飛行異能的精靈衍生物放置進場。
規則敘述	每當一個衍生物離場時，在暮色牧靈上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	無
畫家	Dave Allsop
------	------
收集編號	34
英文名稱	Veteran Armorer
中文名稱	老兵鍛甲師
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	2/2
規則敘述	由你操控的其他生物得+0/+1。
背景敘述	「給我把劍，我就能為你殺敵。若給我把錘子與火熱的打鐵爐，我就能扭轉戰局。」
畫家	Ralph Horsley
------	------
收集編號	35
英文名稱	Votary of the Conclave
中文名稱	盟會信奉者
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{二}{綠}：重生盟會信奉者。
背景敘述	根據永恆的旨意，保衛殿堂花園的信奉者將得到花園的回春獻禮。
畫家	Alan Pollack
------	------
收集編號	36
英文名稱	Wojek Apothecary
中文名稱	沃耶克藥劑師
顏色	白
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{白}{白}
類別	生物～人類／僧侶
力量／防禦力	1/1
規則敘述	輝耀～{橫置}：於本回合中，防止接下來將對目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物造成的1點傷害。
背景敘述	「大兵啊，幾支箭射不穿你的信念的。在黎明之前，你就能重返戰場。」
畫家	Keith Garletts
------	------
收集編號	37
英文名稱	Wojek Siren
中文名稱	沃耶克警笛
顏色	白
稀有度	普通
魔法力費用	{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	這是武裝的呼喚，憤怒的呼喚，流血的呼喚。
畫家	Boros-Szikszai
------	------
收集編號	38
英文名稱	Belltower Sphinx
中文名稱	鐘塔史芬斯
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	生物～史芬斯
力量／防禦力	2/5
規則敘述	飛行
規則敘述	每當任一來源對鐘塔史芬斯造成傷害時，該來源的操控者將其牌庫頂上等量的牌置入其墳墓場。
背景敘述	無
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	39
英文名稱	Cerulean Sphinx
中文名稱	蔚藍史芬斯
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{藍}{藍}
類別	生物～史芬斯
力量／防禦力	5/5
規則敘述	{藍}：蔚藍史芬斯的擁有者將它洗入其牌庫。
規則敘述	飛行
背景敘述	「我對史芬斯的感覺很複雜。雖然渴求他們的知識，但實在受不了他們神秘兮兮的樣子。」
背景敘述	～札戴克
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	40
英文名稱	Compulsive Research
中文名稱	強制探尋
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家抽三張牌。然後除非該玩家從其手上棄掉一張地牌，否則他棄兩張牌。
背景敘述	「四份鎔解青銅，有了. . .一份冰凍水銀，有了，有了. . .還需要什麼？」
畫家	Michael Sutfin
------	------
收集編號	41
英文名稱	Convolute
中文名稱	迴旋
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	除非目標咒語之操控者支付{四}，否則將其反擊。
背景敘述	言詞才從巫師的嘴唇迸出，便拒絕再移動分毫。
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	42
英文名稱	Copy Enchantment
中文名稱	複製結界
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	於複製結界進場時，你可以選擇場上的一個結界。若你如此作，則複製結界進場時為該結界的複製。
背景敘述	析米克法師總會多次備份實驗品，以提防災禍降臨。
畫家	Joel Thomas
------	------
收集編號	43
英文名稱	Dizzy Spell
中文名稱	暈眩咒
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	目標生物得-3/-0直到回合結束。
規則敘述	易質{一}{藍}{藍}（{一}{藍}{藍}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	44
英文名稱	Drake Familiar
中文名稱	貼身龍獸
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～龍獸
力量／防禦力	2/1
規則敘述	飛行
規則敘述	當貼身龍獸進場時，除非你將場上的一個結界移回其擁有者手上，否則犧牲之。
背景敘述	「放鷹狩獵？如果你因鳥類的脆弱而著迷，這該是不錯的運動。」
背景敘述	～伊捷法師崔瓦茲
畫家	Darrell Riche
------	------
收集編號	45
英文名稱	Dream Leash
中文名稱	夢縛
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	永久物結界
規則敘述	你操控受此結界的永久物。
規則敘述	你只可以將夢縛使用在已橫置的永久物上。
背景敘述	巫術捲鬚抓住了美夢的不設防弱點。
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	46
英文名稱	Drift of Phantasms
中文名稱	飄移幻象
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	0/5
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
規則敘述	飛行
規則敘述	易質{一}{藍}{藍}（{一}{藍}{藍}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Michael Phillippi
------	------
收集編號	47
英文名稱	Ethereal Usher
中文名稱	虛相導引師
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/3
規則敘述	{藍}，{橫置}：目標生物本回合中不能被阻擋。
規則敘述	易質{一}{藍}{藍}（{一}{藍}{藍}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Mark A. Nelson
------	------
收集編號	48
英文名稱	Eye of the Storm
中文名稱	暴風眼
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{藍}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當任一玩家使用瞬間或巫術牌時，將它移出遊戲。然後該玩家複製每張以暴風眼移出的瞬間或巫術牌。該玩家可以使用這些複製，並且不需支付其魔法力費用。
背景敘述	無
畫家	Hideaki Takamura
------	------
收集編號	49
英文名稱	Flight of Fancy
中文名稱	舞空奇想
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有飛行異能。
規則敘述	當舞空奇想進場時，抽兩張牌。
背景敘述	對初生羽翼者來說，俯瞰大地的景象能激發無限想像。
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	50
英文名稱	Flow of Ideas
中文名稱	源源靈感
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	你每操控一個海島，就抽一張牌。
背景敘述	「用來引導拉尼卡水資源流向的系統？別太拘束自己的想像力啊。」
背景敘述	～伊捷法師崔瓦茲
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	51
英文名稱	Followed Footsteps
中文名稱	接踵而至
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，將一個衍生物放置進場，此衍生物為受此結界的生物之複製。
規則敘述	生物結界
背景敘述	乙太能把足跡變成藍圖。
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	52
英文名稱	Grayscaled Gharial
中文名稱	灰鱗長吻鱷
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}
類別	生物～鱷魚
力量／防禦力	1/1
規則敘述	海島行者
背景敘述	一顆牙齒所含的細菌，就足以將人在一兩天內殺死。話說長吻鱷有138顆牙齒。
畫家	Chris Dien
------	------
收集編號	53
英文名稱	Grozoth
中文名稱	勾雜茲
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{藍}{藍}{藍}
類別	生物～海怪
力量／防禦力	9/9
規則敘述	{四}：勾雜茲失去守軍異能直到回合結束。
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
規則敘述	易質{一}{藍}{藍}
規則敘述	當勾雜茲進場時，你可以從你的牌庫中搜尋任意數量的牌，且每張牌的總魔法力費用須為9，展示這些牌，並將它們置入你手上。若你如此作，則將你的牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Cyril Van Der Haegen
------	------
收集編號	54
英文名稱	Halcyon Glaze
中文名稱	翠鳥彩釉
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當你使用生物咒語時，翠鳥彩釉成為4/4，具飛行異能的虛影生物直到回合結束。它仍然是結界。
背景敘述	「凡塵化清華，
背景敘述	～上釉咒文
背景敘述	靜影入長空。」
背景敘述	彩窗映奇景，
畫家	John Avon
------	------
收集編號	55
英文名稱	Hunted Phantasm
中文名稱	遭緝幻象
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/6
規則敘述	遭緝幻象不能被阻擋。
規則敘述	當遭緝幻象進場時，將五個1/1紅色的鬼怪衍生物在目標對手的操控下放置進場。
背景敘述	無
畫家	Justin Sweet
------	------
收集編號	56
英文名稱	Induce Paranoia
中文名稱	引發妄想
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	反擊目標咒語。若使用引發妄想時支付了{黑}，則該咒語的操控者將其牌庫頂的X張牌置於其墳墓場，X為該咒語的總魔法力費用。
背景敘述	無
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	57
英文名稱	Lore Broker
中文名稱	知識掮客
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～人類／浪客
力量／防禦力	1/2
規則敘述	{橫置}：每位玩家抽一張牌，然後棄一張牌。
背景敘述	謊言與實情不但銷量一樣好，用起來也同樣有效。
畫家	Alan Pollack
------	------
收集編號	58
英文名稱	Mark of Eviction
中文名稱	驅趕印記
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	在你的維持開始時，將受此結界的生物與結附在該生物上的所有靈氣分別移回其擁有者的手上。
規則敘述	生物結界
背景敘述	那東西突然間把大塊頭薩拉夏弄不見了。
畫家	Tsutomu Kawade
------	------
收集編號	59
英文名稱	Mnemonic Nexus
中文名稱	記憶連通
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	每位玩家將其墳墓場洗回其牌庫。
背景敘述	真的啟悟不只是有了新想法，還得要理解所有舊想法。
畫家	Stephen Tappin
------	------
收集編號	60
英文名稱	Muddle the Mixture
中文名稱	弄混配方
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	反擊目標瞬間或巫術咒語。
規則敘述	易質{一}{藍}{藍}（{一}{藍}{藍}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	61
英文名稱	Peel from Reality
中文名稱	實界剝除
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標由你操控的生物與目標不由你操控的生物分別移回其擁有者手上。
背景敘述	底密爾會堂的祕密若有外洩之虞，公會將採取斷然措施來隱蔽其形跡。
畫家	Puddnhead
------	------
收集編號	62
英文名稱	Quickchange
中文名稱	快速變裝
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	抽一張牌。
規則敘述	直到回合結束，目標生物的顏色成為由你選擇的顏色或顏色組合。
背景敘述	大部分的拉尼卡住民都得努力求生。而有能力生存下來的人，都有極高的可塑性，好面對公會間不斷變動的政治局勢。
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	63
英文名稱	Remand
中文名稱	奉還
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	反擊目標咒語。若你如此作，則將該咒語牌移回其擁有者手上。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	「嗯，至少你揮舞的手勢與連串咕噥讓我印象很深刻。」
畫家	Mark A. Nelson
------	------
收集編號	64
英文名稱	Snapping Drake
中文名稱	閃光龍獸
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～龍獸
力量／防禦力	3/2
規則敘述	飛行
背景敘述	暴躁的龍獸習於獨居。即使是守巢孵蛋的雌性，也會忍不住攻擊親生幼雛。
畫家	Dave Dorman
------	------
收集編號	65
英文名稱	Spawnbroker
中文名稱	活物掮客
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	1/1
規則敘述	當活物掮客進場時，你可以選擇目標由你操控的生物，與目標由對手操控、且力量小於或等於前述生物的生物，並交換它們的操控權。
背景敘述	「訣竅不在於設計交易圈套，而是如何讓雙方都覺得自己有賺頭。」
畫家	Wayne England
------	------
收集編號	66
英文名稱	Stasis Cell
中文名稱	靜態牢籠
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	{三}{藍}：將靜態牢籠結附在目標生物上。
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物於其操控者的重置步驟中不能重置。
背景敘述	析米克的成員製造此種牢籠，好用來保存實驗品。俄佐立的成員則用牢籠來監禁罪犯。
畫家	Mark A. Nelson
------	------
收集編號	67
英文名稱	Surveilling Sprite
中文名稱	監視仙子
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	生物～仙靈／浪客
力量／防禦力	1/1
規則敘述	飛行
規則敘述	當監視仙子從場上置入墳墓場時，你可以抽一張牌。
背景敘述	與生俱來的好奇心，加上熟練的入侵技巧，讓仙子成為最佳的間諜人選。
畫家	Terese Nielsen
------	------
收集編號	68
英文名稱	Tattered Drake
中文名稱	敗翼龍獸
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	生物～殭屍／龍獸
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{黑}：重生敗翼龍獸。
規則敘述	飛行
背景敘述	「這龍獸具現了拉尼卡的醜陋面：擁有過人潛力，卻因自私和貪慾而扭曲。」
背景敘述	～拉基雅
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	69
英文名稱	Telling Time
中文名稱	顯現未來
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	檢視你牌庫頂的三張牌。將其中一張置於你手上，一張置於你牌庫頂，另一張置於你牌庫底。
背景敘述	若能從「顯現未來」進步到「命令未來去做什麼」，就算是大功告成。
畫家	Scott M. Fischer
------	------
收集編號	70
英文名稱	Terraformer
中文名稱	地貌塑師
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{藍}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{一}：選擇一種基本地類別。由你操控的地之地類別成為該類別直到回合結束。
背景敘述	「這樣才更像是家。」
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	71
英文名稱	Tidewater Minion
中文名稱	潮水僕役
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}{藍}
類別	生物～元素
力量／防禦力	4/4
規則敘述	{四}：潮水僕役失去守軍異能直到回合結束。
規則敘述	{橫置}：重置目標永久物。
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
背景敘述	無
畫家	Tomas Giorello
------	------
收集編號	72
英文名稱	Tunnel Vision
中文名稱	視像開通
顏色	藍
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{藍}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	說出一個牌名。目標玩家從其牌庫頂開始展示牌，直到他展示出此名稱的牌為止。若展示出該牌，則該玩家將其他展示的牌置於其墳墓場，並將該牌置於其牌庫頂。若未展示出該牌，則該玩家將其牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	73
英文名稱	Vedalken Dismisser
中文名稱	維多肯退散師
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{五}{藍}
類別	生物～維多肯／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當維多肯退散師進場時，將目標生物置於其擁有者的牌庫頂。
背景敘述	「我像隻耗子般偷偷摸摸爬到他頭頂上；然後突然間，我就臉朝下躺在錫街市場後面的屎坑裡。」
背景敘述	～底密爾間諜稀斯拉夫
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	74
英文名稱	Vedalken Entrancer
中文名稱	維多肯迷幻術士
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～維多肯／魔法師
力量／防禦力	1/4
規則敘述	{藍}，{橫置}：目標玩家將他牌庫頂的兩張牌置入其墳墓場。
背景敘述	他們連你的未來都全盤否定。
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	75
英文名稱	Wizened Snitches
中文名稱	老年告密客
顏色	藍
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{藍}
類別	生物～仙靈／浪客
力量／防禦力	1/3
規則敘述	飛行
規則敘述	玩家以展示牌庫頂牌的方式進行遊戲。
背景敘述	「對你要他們去找的情報該更加小心，因為那最容易成為酒館的熱門故事。」
背景敘述	～底密爾間諜稀斯拉夫
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	76
英文名稱	Zephyr Spirit
中文名稱	輕紗精靈
顏色	藍
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{藍}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	0/6
規則敘述	當輕紗精靈進行阻擋時，將它移回其擁有者手上。
背景敘述	拉尼卡的某個惡毒勢力將這些鬼魂束縛在充滿生靈的大地，卻又禁止他們與之碰觸。
畫家	Tomas Giorello
------	------
收集編號	77
英文名稱	Blood Funnel
中文名稱	血腥蓄勢
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	你使用的非生物咒語費用減少{二}來使用。
規則敘述	每當你使用非生物咒語時，除非你犧牲一個生物，否則反擊該咒語。
背景敘述	無
畫家	Thomas M. Baxa
------	------
收集編號	78
英文名稱	Brainspoil
中文名稱	壞腦咒
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標未被結附的生物。它不能重生。
規則敘述	易質{一}{黑}{黑}（{一}{黑}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Tomas Giorello
------	------
收集編號	79
英文名稱	Carrion Howler
中文名稱	腐肉嚎狼
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～殭屍／狼
力量／防禦力	2/2
規則敘述	支付1點生命：腐肉嚎狼得+2/-1直到回合結束。
背景敘述	板車自疫病區的街道呼嘯而過，嚎狼在後方死命緊追。
畫家	John Zeleznik
------	------
收集編號	80
英文名稱	Clinging Darkness
中文名稱	黑暗緊纏
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物得-4/-1。
背景敘述	有種感覺比盲目更可怕～你明知自己視力如常，卻依舊什麼也看不見。
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	81
英文名稱	Dark Confidant
中文名稱	黑暗親信
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/1
規則敘述	在你的維持開始時，展示你的牌庫頂牌，並將該牌置於你手上。你失去與該牌之總魔法力費用等量的生命。
背景敘述	追求卓越，不計代價。
畫家	Ron Spears
------	------
收集編號	82
英文名稱	Darkblast
中文名稱	黑暗衝擊波
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	發掘3（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好三張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	目標生物得-1/-1直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Randy Gallegos
------	------
收集編號	83
英文名稱	Dimir House Guard
中文名稱	底密爾會堂守衛
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～骷髏妖
力量／防禦力	2/3
規則敘述	恐懼
規則敘述	犧牲一個生物：重生底密爾會堂守衛。
規則敘述	易質{一}{黑}{黑}（{一}{黑}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	John Zeleznik
------	------
收集編號	84
英文名稱	Dimir Machinations
中文名稱	底密爾圖謀
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	檢視目標玩家牌庫頂的三張牌。將這些牌中任意數量的牌移出遊戲，其餘則以任意順序放回。
規則敘述	易質{一}{黑}{黑}（{一}{黑}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	85
英文名稱	Disembowel
中文名稱	開膛剖腹
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{X}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標總魔法力費用為X的生物。
背景敘述	「我們以為丟棄在街上的那堆是受害者的衣物。結果，那就是受害者～只剩堆皮與外袍。」
背景敘述	～阿固‧寇斯
畫家	Robert Bliss
------	------
收集編號	86
英文名稱	Empty the Catacombs
中文名稱	騰空墓穴
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	每位玩家將其墳墓場中所有的生物牌移回其手上。
背景敘述	亡者若在拉尼卡躺下休憩，通常都只是小睡片刻。
畫家	Mark A. Nelson
------	------
收集編號	87
英文名稱	Golgari Thug
中文名稱	葛加理流氓
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～人類／戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	發掘4（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好四張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	當葛加理流氓從場上進入墳墓場時，將目標生物牌從你的墳墓場置於你的牌庫頂。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	88
英文名稱	Helldozer
中文名稱	地獄破土怪
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}{黑}
類別	生物～殭屍／巨人
力量／防禦力	6/5
規則敘述	{黑}{黑}{黑}，{橫置}：消滅目標地。若該地為非基本地，則重置地獄破土怪。
背景敘述	有時是你下地獄，有時是地獄來找你。
畫家	Boros-Szikszai
------	------
收集編號	89
英文名稱	Hex
中文名稱	六方殺陣
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅六個目標生物。
背景敘述	有時候殺五個還不夠。
畫家	Michael Sutfin
------	------
收集編號	90
英文名稱	Hunted Horror
中文名稱	遭緝驚懼獸
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{黑}{黑}
類別	生物～驚懼獸
力量／防禦力	7/7
規則敘述	踐踏
規則敘述	當遭緝驚懼獸進場時，將兩個3/3綠色，具反黑保護異能的半人馬衍生物在目標對手的操控下放置進場。
背景敘述	無
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	91
英文名稱	Infectious Host
中文名稱	傳染原體
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	1/1
規則敘述	當傳染原體從場上進入墳墓場時，目標玩家失去2點生命。
背景敘述	「死人非人敲敲門，
背景敘述	爛人瘡人別上門。」
背景敘述	～拉尼卡童謠
畫家	rk post
------	------
收集編號	92
英文名稱	Keening Banshee
中文名稱	哭號女妖
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行
規則敘述	當哭號女妖進場時，目標生物得-2/-2直到回合結束。
背景敘述	她的椎心哭號在巷道簷間迴盪，令聞者因之酷寒徹骨。
畫家	Robert Bliss
------	------
收集編號	93
英文名稱	Last Gasp
中文名稱	最終喘息
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	目標生物得-3/-3直到回合結束。
背景敘述	「讓我替你喘口氣。」
畫家	Thomas M. Baxa
------	------
收集編號	94
英文名稱	Mausoleum Turnkey
中文名稱	陵墓看守
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～食人魔／浪客
力量／防禦力	3/2
規則敘述	當陵墓看守進場時，將由對手選擇的一張目標生物牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	要是他張手抓鑰匙圈，你該張腿就跑。
畫家	Darrell Riche
------	------
收集編號	95
英文名稱	Moonlight Bargain
中文名稱	朧光交易
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	檢視你牌庫頂的五張牌。對所檢視的每張牌而言，除非你為該牌支付2點生命，否則將它置於你的墳墓場。然後將其餘的牌置於你手上。
背景敘述	每五次月圓之夜，拉尼卡各種見不得人的交易便在朧光市場開張。
畫家	Nick Percival
------	------
收集編號	96
英文名稱	Mortipede
中文名稱	殺生百足蟲
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	生物～昆蟲
力量／防禦力	4/1
規則敘述	{二}{綠}：本回合中，所有能夠阻擋殺生百足蟲的生物皆須阻擋之。
背景敘述	殺生百足蟲散發出的費洛蒙，使得大街小巷充斥著噁心甜味，將輕忽不留神者騙進咽喉。
畫家	Dave Dorman
------	------
收集編號	97
英文名稱	Necromantic Thirst
中文名稱	死靈式渴求
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	每當受此結界的生物對玩家造成戰鬥傷害時，你可以將目標生物牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Brandon Kitkouski
------	------
收集編號	98
英文名稱	Necroplasm
中文名稱	死靈原漿
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{黑}
類別	生物～流漿
力量／防禦力	1/1
規則敘述	在你的維持開始時，在死靈原漿上放置一個+1/+1指示物。
規則敘述	在你的回合結束時，消滅所有總魔法力費用等同於死靈原漿上+1/+1指示物數量的生物。
規則敘述	發掘2
背景敘述	無
畫家	rk post
------	------
收集編號	99
英文名稱	Netherborn Phalanx
中文名稱	冥生方陣兵團
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{黑}
類別	生物～驚懼獸
力量／防禦力	2/4
規則敘述	易質{一}{黑}{黑}（{一}{黑}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
規則敘述	當冥生方陣兵團進場時，每位對手失去若干生命，其數量等同於他所操控的生物數量。
背景敘述	無
畫家	Christopher Rush
------	------
收集編號	100
英文名稱	Nightmare Void
中文名稱	夢魘虛空
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	發掘2（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好兩張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	目標玩家展示其手牌。選擇其中一張牌，該玩家棄掉該牌。
背景敘述	無
畫家	Chippy
------	------
收集編號	101
英文名稱	Ribbons of Night
中文名稱	惡夜緞帶
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	惡夜緞帶對目標生物或玩家造成4點傷害，且你獲得4點生命。若使用惡夜緞帶時支付了{藍}，則抽一張牌。
背景敘述	「我最愛的料理是含怨橫死的天使肉，並以黑醋冰鎮過。」
背景敘述	～底密爾會堂的阿札拉
畫家	Ron Spears
------	------
收集編號	102
英文名稱	Roofstalker Wight
中文名稱	懸簷老妖
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	生物～殭屍
力量／防禦力	2/1
規則敘述	{一}{藍}：懸簷老妖獲得飛行異能直到回合結束。
背景敘述	再也無心音可聆聽，無貪念可賄賂，無死亡可畏懼。
畫家	Puddnhead
------	------
收集編號	103
英文名稱	Sadistic Augermage
中文名稱	凌虐鑽法師
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	3/1
規則敘述	當凌虐鑽法師從場上進入墳墓場時，每位玩家將自己的一張手牌置於其牌庫頂。
背景敘述	「別擔心，我可是使鑽好手。」
畫家	Nick Percival
------	------
收集編號	104
英文名稱	Sewerdreg
中文名稱	暗渠攫妖
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	3/3
規則敘述	犧牲暗渠攫妖：將目標牌從墳墓場移出遊戲。
規則敘述	沼澤行者
背景敘述	它們幾乎沒有形體，腐臭滑溜一如流動污水，滲過管路與鐵閘。
畫家	Joel Thomas
------	------
收集編號	105
英文名稱	Shred Memory
中文名稱	破碎記憶
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	將至多四張在同一墳墓場中的目標牌移出遊戲。
規則敘述	易質{一}{黑}{黑}（{一}{黑}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Hideaki Takamura
------	------
收集編號	106
英文名稱	Sins of the Past
中文名稱	往昔罪行
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	直到回合結束，你可以使用在你墳墓場中的目標瞬間或巫術牌，且不需支付其魔法力費用。若你如此作，則將該牌移出遊戲，而非置入其擁有者的墳墓場。將往昔罪行移出遊戲。
背景敘述	無
畫家	Jeremy Jarvis
------	------
收集編號	107
英文名稱	Stinkweed Imp
中文名稱	臭草小惡魔
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}
類別	生物～小惡魔
力量／防禦力	1/2
規則敘述	發掘5（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好五張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	飛行
規則敘述	每當臭草小惡魔對任一生物造成戰鬥傷害時，消滅該生物。
背景敘述	無
畫家	Edward P. Beard, Jr.
------	------
收集編號	108
英文名稱	Strands of Undeath
中文名稱	亡物束縷
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	{黑}：重生受此結界的生物。
規則敘述	生物結界
規則敘述	當亡物束縷進場時，目標玩家棄兩張牌。
背景敘述	「若能比生靈法律的執法者活得更久更長，為何還要受其限制？」
背景敘述	～歐佐夫高僧扎立克
畫家	Dave Allsop
------	------
收集編號	109
英文名稱	Thoughtpicker Witch
中文名稱	盜念巫師
顏色	黑
稀有度	普通
魔法力費用	{黑}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{一}，犧牲一個生物：檢視目標對手牌庫頂的兩張牌，然後將其中一張移出遊戲。
背景敘述	「等到酒把腦袋泡得醉醺醺，就更方便挑選。」
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	110
英文名稱	Undercity Shade
中文名稱	地底城陰魂
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}
類別	生物～陰魂
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{黑}：地底城陰魂得+1/+1直到回合結束。
規則敘述	恐懼
背景敘述	「我想要帶一個旅的兵力，在入夜後拿火把站在橋下。但根據正式紀錄，那裡沒什麼可疑之處. . .而根據非正式紀錄，我的部下嚇得沒人敢去。」
背景敘述	～阿固‧寇斯
畫家	Dana Knutson
------	------
收集編號	111
英文名稱	Vigor Mortis
中文名稱	活死人
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{黑}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標生物牌從你的墳墓場移回場上。若使用活死人時支付了{綠}，則此生物進場時上面有一個+1/+1指示物。
背景敘述	恐懼與脆弱已然腐朽，剩下的軀體比活存時更加強大。
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	112
英文名稱	Vindictive Mob
中文名稱	懷恨暴民
顏色	黑
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{黑}{黑}
類別	生物～人類／狂戰士
力量／防禦力	5/5
規則敘述	懷恨暴民不能被腐生物阻擋。
規則敘述	當懷恨暴民進場時，犧牲一個生物。
背景敘述	心思各有不同，瘋狂毫無二致。
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	113
英文名稱	Woebringer Demon
中文名稱	降禍惡魔
顏色	黑
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}
類別	生物～惡魔
力量／防禦力	4/4
規則敘述	在每位玩家的維持開始時，該玩家犧牲一個生物。若他無法如此作，則犧牲降禍惡魔。
規則敘述	飛行
背景敘述	他吞下的每個靈魂，都讓自己更加飢餓。
畫家	Daren Bader
------	------
收集編號	114
英文名稱	Barbarian Riftcutter
中文名稱	裂岩野蠻人
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{紅}
類別	生物～人類／野蠻人
力量／防禦力	3/3
規則敘述	{紅}，犧牲裂岩野蠻人：消滅目標地。
背景敘述	「裂岩人是群不要命的搗亂份子；遇敵時總是閃電斧一陣亂揮，搞得到處斷垣殘壁。」
背景敘述	～瑟雷尼亞新手荷路傑
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	115
英文名稱	Blockbuster
中文名稱	巨型炸彈
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}{紅}，犧牲巨型炸彈：巨型炸彈對每個已橫置的生物和每位玩家造成3點傷害。
背景敘述	商販還忙著張羅店面、擺出一箱箱醃肉，完全不知道凶惡的災難已直撲而來。
畫家	Dave Dorman
------	------
收集編號	116
英文名稱	Breath of Fury
中文名稱	怒火氣息
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	「由你操控的生物」結界
規則敘述	每當受此結界的生物對任一玩家造成戰鬥傷害時，犧牲該生物，並將怒火氣息結附在由你操控的一個生物上。若你如此作，則重置所有由你操控的生物，且在此階段後，額外多出一個戰鬥階段。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	117
英文名稱	Char
中文名稱	烤焦
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	烤焦對目標生物或玩家造成4點傷害，且對你造成2點傷害。
背景敘述	伊捷公會的法師所用的施法材料經常是從奇怪的管道取得，所以其咒語的成效從來無法預料。
畫家	Adam Rex
------	------
收集編號	118
英文名稱	Cleansing Beam
中文名稱	淨化光束
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～淨化光束對目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物造成2點傷害。
背景敘述	「欲揚善必先懲惡。若不讓惡人受苦，正義定難伸張。」
背景敘述	～拉基雅
畫家	Pat Lee
------	------
收集編號	119
英文名稱	Coalhauler Swine
中文名稱	負煤豬
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{紅}{紅}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	4/4
規則敘述	每當負煤豬受到傷害時，它對每位玩家造成等量的傷害。
背景敘述	什麼都擋不住拉尼卡的工業進展～更別說其工人的安全問題。
畫家	Daren Bader
------	------
收集編號	120
英文名稱	Dogpile
中文名稱	圍撲
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	圍撲對目標生物或玩家造成傷害，其數量等同於由你操控且進行攻擊的生物之數量。
背景敘述	殺聲震天，拳如雨下，無可遁逃。
畫家	Jeff Miracola
------	------
收集編號	121
英文名稱	Excruciator
中文名稱	拷打者
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{六}{紅}{紅}
類別	生物～聖者
力量／防禦力	7/7
規則敘述	不能防止由拷打者所造成的傷害。
背景敘述	「雖然是拿來當穿刺式武器，那根長角還是比較接近刺針，讓苦痛感立刻散佈受害者全身。此樣本值得未來深入研究。」
背景敘述	～析米克研究紀錄
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	122
英文名稱	Fiery Conclusion
中文名稱	暴烈終局
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	犧牲一個生物，以作為使用暴烈終局的額外費用。
規則敘述	暴烈終局對目標生物造成5點傷害。
背景敘述	三個人目睹這件事，但沒一人的看法相同：波洛斯軍團兵見証了高貴的犧牲，拉鐸司刺客看到了眩目的自殺場面，伊捷煉金術士則認為是實驗出了差錯。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	123
英文名稱	Flame Fusillade
中文名稱	火力齊發
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	直到回合結束，由你操控的永久物獲得「{橫置}：此永久物對目標生物或玩家造成1點傷害。」
背景敘述	「既能當燈又能當矛的裝備？這就是所謂的軍事效率。」
背景敘述	～波洛斯尉官布瑞‧葛札
畫家	Dany Orizio
------	------
收集編號	124
英文名稱	Flash Conscription
中文名稱	快速徵召
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	重置目標生物並獲得其操控權直到回合結束。該生物獲得敏捷異能直到回合結束。若使用快速徵召時支付了{白}，則該生物獲得「每當此生物造成戰鬥傷害時，你獲得等量的生命」直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Stephen Tappin
------	------
收集編號	125
英文名稱	Frenzied Goblin
中文名稱	狂熱鬼怪
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～鬼怪／狂戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	每當狂熱鬼怪攻擊時，你可以支付{紅}。若你如此作，則目標生物本回合不能進行阻擋。
背景敘述	不考慮後果的好處，就是愛考慮的人永遠猜不透你。
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	126
英文名稱	Galvanic Arc
中文名稱	電流弧光
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有先攻異能。
規則敘述	當電流弧光進場時，它對目標生物或玩家造成3點傷害。
背景敘述	無
畫家	Michael Sutfin
------	------
收集編號	127
英文名稱	Goblin Fire Fiend
中文名稱	縱火鬼怪
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～鬼怪／狂戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{紅}：縱火鬼怪得+1/+0直到回合結束。
規則敘述	防禦玩家若能阻擋縱火鬼怪，則必須阻擋之。
規則敘述	敏捷
背景敘述	無
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	128
英文名稱	Goblin Spelunkers
中文名稱	鬼怪探窟員
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～鬼怪／戰士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	山脈行者
背景敘述	清掃煙囪，探尋廢屋，攀爬高塔. . .鬼怪探窟員在拉尼卡的大都會有太多合適的職務。
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	129
英文名稱	Greater Forgeling
中文名稱	高等鍛火妖
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	生物～元素
力量／防禦力	3/4
規則敘述	{一}{紅}：高等鍛火妖得+3/-3直到回合結束。
背景敘述	很少有人見過拉尼卡鍛冶爐內部的運作狀況，但附近的城區曾看到自火焰竄出的恐怖身影一閃而過。
畫家	Marcelo Vignali
------	------
收集編號	130
英文名稱	Hammerfist Giant
中文名稱	鎚拳巨人
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{紅}
類別	生物～巨人／戰士
力量／防禦力	5/4
規則敘述	{橫置}：鎚拳巨人對每個不具飛行異能的生物和每位玩家造成4點傷害。
背景敘述	「沒錯啦，他們會買很多麥酒；但這些巨人每次光顧過後，我都得把房子重蓋一次。」
背景敘述	～泰坦酒桶旅店主人拜可
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	131
英文名稱	Hunted Dragon
中文名稱	遭緝巨龍
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}{紅}
類別	生物～龍
力量／防禦力	6/6
規則敘述	飛行，敏捷
規則敘述	當遭緝巨龍進場時，將三個2/2白色，具先攻異能的騎士衍生物在目標對手的操控下放置進場。
背景敘述	騎士找到了強大的獵物；龍則找到了早餐，午餐，與晚餐。
畫家	Mark Zug
------	------
收集編號	132
英文名稱	Incite Hysteria
中文名稱	煽動歇斯底里
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～與目標生物有共通顏色的生物本回合不能進行阻擋。
背景敘述	「波洛斯宣稱要為拉尼卡帶來秩序。有趣的是，他們對運用混亂可在行得很。」
背景敘述	～俄佐立參議員崔格瑞
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	133
英文名稱	Indentured Oaf
中文名稱	賣身蠢貨
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～食人魔／戰士
力量／防禦力	4/3
規則敘述	防止賣身蠢貨將對紅色生物造成的所有傷害。
背景敘述	他的腦袋只懂得一件事：如何分辨朋友跟食物。
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	134
英文名稱	Instill Furor
中文名稱	灌輸狂熱
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有「在你的回合結束時，除非此生物於本回合中曾進行攻擊，否則犧牲之。」
背景敘述	「拉鐸司的人沒什麼技術可言，但他們可懂得如何按鈕點火。」
背景敘述	～伊捷法師崔瓦茲
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	135
英文名稱	Mindmoil
中文名稱	思緒翻攪
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當你使用咒語時，將你的手牌以任意順序置於你的牌庫底，然後抽等量的牌。
背景敘述	「我對伊捷的評語，是他們的學習衝動太像是衝動，而太不像學習。」
背景敘述	～俄佐立參議員崔格瑞
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	136
英文名稱	Molten Sentry
中文名稱	鎔鑄哨兵
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～元素
力量／防禦力	*/*
規則敘述	於鎔鑄哨兵進場時，擲一枚硬幣。若是正面，則鎔鑄哨兵進場時為5/2，具敏捷異能的生物。若是反面，則鎔鑄哨兵進場時為2/5，具守軍異能的生物。
背景敘述	有些堅毅如其父，有些則暴烈如其母。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	137
英文名稱	Ordruun Commando
中文名稱	歐度魯突擊兵
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～牛頭怪／士兵
力量／防禦力	4/1
規則敘述	{白}：於本回合中，防止接下來將對歐度魯突擊兵造成的1點傷害。
背景敘述	身形粗壯，心志堅強，酷愛正義與戰場；歐度魯牛頭怪是波洛斯教團的礎石。
畫家	Stephen Tappin
------	------
收集編號	138
英文名稱	Rain of Embers
中文名稱	焰燼雨
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	焰燼雨對每個生物和每位玩家造成1點傷害。
背景敘述	拉尼卡的市集總有許多話題可談，不管是公會間最新的聯盟態勢，或是糟糕透頂的天氣。
畫家	Tsutomu Kawade
------	------
收集編號	139
英文名稱	Reroute
中文名稱	重新定向
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	為僅指定單一目標的目標起動式異能更改目標。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	三百多年的修練，卻因一瞬的惡意而挫敗。
畫家	Christopher Rush
------	------
收集編號	140
英文名稱	Sabertooth Alley Cat
中文名稱	劍齒流浪貓
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}{紅}
類別	生物～貓
力量／防禦力	2/1
規則敘述	{一}{紅}：本回合中，不具守軍異能的生物不能阻擋劍齒流浪貓。
規則敘述	劍齒流浪貓每回合若能攻擊，則必須攻擊。
背景敘述	牠餓掉了快八條命。
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	141
英文名稱	Seismic Spike
中文名稱	局部地動
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標地。加{紅}{紅}到你的魔法力池中。
背景敘述	伊捷大幅消減了拉尼卡的自然災害。不過，非自然的災害卻是隨時發生。
畫家	John Avon
------	------
收集編號	142
英文名稱	Sell-Sword Brute
中文名稱	賣劍打手
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～人類／傭兵
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當賣劍打手從場上進入墳墓場時，它對你造成2點傷害。
背景敘述	「殺人還不簡單；只要用雙手牢牢抓住劍柄，再用劍鋒牢牢釘往敵人。」
畫家	Jeff Miracola
------	------
收集編號	143
英文名稱	Smash
中文名稱	破碎擊
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標神器。
規則敘述	抽一張牌。
背景敘述	拉尼卡的法律是用來保護工業，而不是保護市民。老舊的武具均應銷毀而不予修復，如此才能充實工廠的金庫。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	144
英文名稱	Sparkmage Apprentice
中文名稱	火花法師學徒
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	1/1
規則敘述	當火花法師學徒進場時，它對目標生物或玩家造成1點傷害。
背景敘述	帕吉才剛發現自己有此潛力，因此雀躍不已；而他養的貓瑞文則對此不太熱中。
畫家	Mark Poole
------	------
收集編號	145
英文名稱	Stoneshaker Shaman
中文名稱	撼岩祭師
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}
類別	生物～人類／祭師
力量／防禦力	1/1
規則敘述	在每位玩家的回合結束時，該玩家犧牲一個未橫置的地。
背景敘述	拉尼卡容不下停頓遲滯，許不得土地閒置荒廢。
畫家	Jeff Miracola
------	------
收集編號	146
英文名稱	Surge of Zeal
中文名稱	狂熱波濤
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～直到回合結束，目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物獲得敏捷異能。
背景敘述	「真希望我毒疹的蔓延速度能比得上他們的狂熱。」
背景敘述	～撒芙兒
畫家	Justin Sweet
------	------
收集編號	147
英文名稱	Torpid Moloch
中文名稱	蟄伏棘蜥
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～蜥蜴
力量／防禦力	3/2
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
規則敘述	犧牲三個地：蟄伏棘蜥失去守軍異能直到回合結束。
背景敘述	市場小販把棘蜥拿來當作守門狗來叫賣。沒錯，這就是棘蜥最拿手的；閒閒坐下. . .然後看著。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	148
英文名稱	Viashino Fangtail
中文名稱	尖尾凡爾西諾
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{紅}{紅}
類別	生物～凡爾西諾／戰士
力量／防禦力	3/3
規則敘述	{橫置}：尖尾凡爾西諾對目標生物或玩家造成1點傷害。
背景敘述	「骨質末端會持續長大，最終從尾部落下；這與侵略性與飢餓感的週期高潮碰巧相符。」
背景敘述	～析米克研究紀錄
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	149
英文名稱	Viashino Slasher
中文名稱	斬擊凡爾西諾
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}
類別	生物～凡爾西諾／戰士
力量／防禦力	1/2
規則敘述	{紅}：斬擊凡爾西諾得+1/-1直到回合結束。
背景敘述	拉尼卡的市民只敢在大街活動。雖然抄近路算是人的天性，但每條巷子裡都有許多飢餓的手等著，而慘叫聲根本傳不進忙碌的市集人群。
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	150
英文名稱	Warp World
中文名稱	歪曲世相
顏色	紅
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{紅}{紅}{紅}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	每位玩家把由他擁有的所有永久物洗入其牌庫，然後從其牌庫頂展示等量的牌。每位玩家把以此法展示的所有神器，生物，與地牌放置進場，然後把以此法展示的所有結界牌放置進場，然後將其餘的牌以任意順序置於其牌庫底。
背景敘述	無
畫家	Ron Spencer
------	------
收集編號	151
英文名稱	War-Torch Goblin
中文名稱	火炬鬼怪
顏色	紅
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}
類別	生物～鬼怪／戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{紅}，犧牲火炬鬼怪：火炬鬼怪對目標進行阻擋的生物造成2點傷害。
背景敘述	「在充滿了公會精妙圖謀與政治策劃的城鎮中，能見到鬼怪揮舞火把、向同伴吼些蠢話，還真讓心底踏實不少。」
背景敘述	～阿固‧寇斯
畫家	Alex Horley-Orlandelli
------	------
收集編號	152
英文名稱	Wojek Embermage
中文名稱	沃耶克燼法師
顏色	紅
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{紅}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	1/2
規則敘述	輝耀～{橫置}：沃耶克燼法師對目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物造成1點傷害。
背景敘述	「你兄弟犯的罪也算是你的罪。你站在旁邊提供協助，所以你也得面對審判。」
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	153
英文名稱	Birds of Paradise
中文名稱	天堂鳥
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{綠}
類別	生物～鳥
力量／防禦力	0/1
規則敘述	{橫置}：加一點任意顏色的魔法力到你的魔法力池中。
規則敘述	飛行
背景敘述	很久以前，只要抬頭張望就能見到天堂鳥。但由於城市規模不斷擴展，現在天堂鳥已成為社會菁英才擁有的寵物。
畫家	Marcelo Vignali
------	------
收集編號	154
英文名稱	Bramble Elemental
中文名稱	竹元素
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～元素
力量／防禦力	4/4
規則敘述	每當任一靈氣新結附在竹元素上時，將兩個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	拉尼卡就像是幅沒接縫的都市織錦，城市之間沒有任何分界。但在無人聞問的角落中，大自然已開始索回自己原有之物。
畫家	Tomas Giorello
------	------
收集編號	155
英文名稱	Carven Caryatid
中文名稱	女雕像柱
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/5
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
規則敘述	當女雕像柱進場時，抽一張牌。
背景敘述	由於過度採伐之故，所謂的「老樹」在拉尼卡已經十分罕見。據說以老樹雕成的像，是用來讓僅存的古老自然精靈有歇息之處。
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	156
英文名稱	Chord of Calling
中文名稱	和聲召集
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{綠}{綠}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用小於或等於X的生物牌，並將它放置進場。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	無
畫家	Heather Hudson
------	------
收集編號	157
英文名稱	Civic Wayfinder
中文名稱	城市引路人
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～妖精／戰士／德魯伊
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當城市引路人進場時，你可以從你的牌庫中搜尋一張基本地牌，展示該牌，並將它置入你手上。若你如此作，則將你的牌庫洗牌。
背景敘述	「這巷子不太安全。跟我來，我可以領你走回市集廣場。」
畫家	Cyril Van Der Haegen
------	------
收集編號	158
英文名稱	Doubling Season
中文名稱	倍產旺季
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	若任一效應將在由你操控的永久物上放置一個或數個指示物，則改為在該永久物上放置兩倍數量的指示物。
規則敘述	若任一效應將把一個或數個衍生物放置進場並由你操控，則改為將兩倍數量的衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	159
英文名稱	Dowsing Shaman
中文名稱	探源祭師
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{綠}
類別	生物～半人馬／祭師
力量／防禦力	3/4
規則敘述	{二}{綠}，{橫置}：將目標結界牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	他持杖劃過大街小巷，探尋失落的光芒，城市遺棄的謎團。
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	160
英文名稱	Dryad's Caress
中文名稱	樹靈撫慰
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	每有一個生物在場，你便獲得1點生命。若使用樹靈撫慰時支付了{白}，則重置所有由你操控的生物。
背景敘述	「我在美麗面容的關懷下醒來，身體完全復原。就在那一刻，我把命運獻給了盟會。」
背景敘述	～瑟雷尼亞新手洛加
畫家	Randy Gallegos
------	------
收集編號	161
英文名稱	Elves of Deep Shadow
中文名稱	深闇妖精
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～妖精／德魯伊
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{橫置}：加{黑}到你的魔法力池中。深闇妖精對你造成1點傷害。
背景敘述	這群妖精早在數代以前便被逐出盟會，之後將葛加理的腐化城區當成家園。
畫家	Justin Sweet
------	------
收集編號	162
英文名稱	Elvish Skysweeper
中文名稱	蕩空妖精
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	生物～妖精／戰士
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{四}{綠}，犧牲一個生物：消滅目標具飛行異能的生物。
背景敘述	拉尼卡的高塔就如其他時空的高大樹木一般，需要妖精來引導與照護。
畫家	Mark Tedin
------	------
收集編號	163
英文名稱	Farseek
中文名稱	遠眺
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	從你的牌庫中搜尋一張平原或海島或沼澤或山脈牌，並將它橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	「這城市究竟廣大到什麼地步呢？我已旅行了那麼遠，看了那麼多，卻還沒找到毫無建物的地方。」
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	164
英文名稱	Fists of Ironwood
中文名稱	鐵木拳
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有踐踏異能。
規則敘述	當鐵木拳進場時，將兩個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	連續重擊之後，腐生物再補個兩拳。
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	165
英文名稱	Gather Courage
中文名稱	鼓舞勇氣
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	目標生物得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	「作戰時，我們的胸膛充滿了盟會的決心。」
背景敘述	～瑟雷尼亞福音師尼斯卡
畫家	Brian Despain
------	------
收集編號	166
英文名稱	Golgari Brownscale
中文名稱	葛加理棕鱗獸
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～蜥蜴
力量／防禦力	2/3
規則敘述	發掘2（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好兩張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	當葛加理棕鱗獸從你的墳墓場置入你手上時，你獲得2點生命。
背景敘述	無
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	167
英文名稱	Golgari Grave-Troll
中文名稱	葛加理墓地巨魔
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}
類別	生物～骷髏妖／巨魔
力量／防禦力	0/0
規則敘述	{一}，從葛加理墓地巨魔上移去一個+1/+1指示物：重生葛加理墓地巨魔。
規則敘述	發掘6
規則敘述	葛加理墓地巨魔進場時上面有數個+1/+1指示物，其數量等同於你墳墓場中的生物牌數量。
背景敘述	無
畫家	Greg Hildebrandt
------	------
收集編號	168
英文名稱	Goliath Spider
中文名稱	巨碩蜘蛛
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{六}{綠}{綠}
類別	生物～蜘蛛
力量／防禦力	7/6
規則敘述	巨碩蜘蛛能視同具有飛行異能地進行阻擋。
背景敘述	這張天網的閃亮絲線能纏住任何東西，從嗡嗡作響的蚊蟲到粗心大意的龍獸。
畫家	Alan Pollack
------	------
收集編號	169
英文名稱	Greater Mossdog
中文名稱	高等苔蘚犬
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～獵犬
力量／防禦力	3/3
規則敘述	發掘3（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好三張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
背景敘述	人類最綠的朋友。
畫家	Chippy
------	------
收集編號	170
英文名稱	Hunted Troll
中文名稱	遭緝巨魔
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	生物～巨魔／戰士
力量／防禦力	8/4
規則敘述	{綠}：重生遭緝巨魔。
規則敘述	當遭緝巨魔進場時，將四個1/1藍色，具飛行異能的仙靈衍生物在目標對手的操控下放置進場。
背景敘述	無
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	171
英文名稱	Ivy Dancer
中文名稱	長春藤舞者
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～樹靈／祭師
力量／防禦力	1/2
規則敘述	{橫置}：目標生物獲得樹林行者異能直到回合結束。
背景敘述	她的一頭長藤秀髮，是拉尼卡不復得見的林野縮影。
畫家	Terese Nielsen
------	------
收集編號	172
英文名稱	Life from the Loam
中文名稱	黑土滋壤
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	發掘4（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好四張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	將至多三張目標地牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	無
畫家	Terese Nielsen
------	------
收集編號	173
英文名稱	Moldervine Cloak
中文名稱	腐藤斗篷
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	發掘2（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好兩張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物得+3/+3。
背景敘述	無
畫家	Wayne England
------	------
收集編號	174
英文名稱	Nullmage Shepherd
中文名稱	虛法師牧者
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}
類別	生物～妖精／祭師
力量／防禦力	2/4
規則敘述	橫置四個由你操控且未橫置的生物：消滅目標神器或結界。
背景敘述	牧者總是秘密行動，一旦找出大自然的死敵，便將其化為塵土。
畫家	Stephen Tappin
------	------
收集編號	175
英文名稱	Overwhelm
中文名稱	壓服
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}{綠}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	由你操控的生物得+3/+3直到回合結束。
背景敘述	「讓瑟雷尼亞之歌聲與我們大軍行進的鼓動一同飄揚！」
背景敘述	～盟會韻集
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	176
英文名稱	Perilous Forays
中文名稱	冒險嘗試
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，犧牲一個生物：從你的牌庫中搜尋一張具有基本地類別的地牌，並將它橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。
背景敘述	「這真的是那地方嗎？看來地圖有問題. . .。」
背景敘述	～新手引路人斯伐妮楚的遺言
畫家	Chris Dien
------	------
收集編號	177
英文名稱	Primordial Sage
中文名稱	始生智者
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	4/5
規則敘述	每當你使用生物咒語時，抽一張牌。
背景敘述	智者樂意向每位聽眾傳授各種不同的古老智慧，讓大家都能受益。
畫家	Justin Sweet
------	------
收集編號	178
英文名稱	Recollect
中文名稱	重拾記憶
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標牌從你的墳墓場移回你手上。
背景敘述	「逝者的骨骸會訴說他們的故事～只要你了解他們的語言。」
背景敘述	～撒芙兒
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	179
英文名稱	Rolling Spoil
中文名稱	腐疫橫流
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標地。若使用腐疫橫流時支付了{黑}，則所有生物得-1/-1直到回合結束。
背景敘述	降臨於樹叢的陰影竟是場活生生的災難，由千千萬萬的微小惡僕忙碌地推動腐化進程。
畫家	Ron Spencer
------	------
收集編號	180
英文名稱	Root-Kin Ally
中文名稱	木身盟友
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{綠}{綠}
類別	生物～元素／戰士
力量／防禦力	3/3
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	橫置兩個由你操控且未橫置的生物：木身盟友得+2/+2直到回合結束。
背景敘述	無
畫家	Arnie Swekel
------	------
收集編號	181
英文名稱	Scatter the Seeds
中文名稱	撒撥種子
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	將三個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	信念之種子將肇生壯闊的樹林。
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	182
英文名稱	Scion of the Wild
中文名稱	蠻荒後裔
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{綠}{綠}
類別	生物～聖者
力量／防禦力	*/*
規則敘述	蠻荒後裔的力量及防禦力各等同於由你操控的生物之數量。
背景敘述	他將為千百滅絕物種復仇。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	183
英文名稱	Siege Wurm
中文名稱	攻城亞龍
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{五}{綠}{綠}
類別	生物～亞龍
力量／防禦力	5/5
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	踐踏
背景敘述	瓦礫城區曾是拉尼卡最富裕的地段；而這堆廢墟都是一匹亞龍的傑作。
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	184
英文名稱	Stone-Seeder Hierophant
中文名稱	綠岩法皇
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}{綠}
類別	生物～人類／德魯伊
力量／防禦力	1/1
規則敘述	{橫置}：重置目標地。
規則敘述	每當一個地在你的操控下進場時，重置綠岩法皇。
背景敘述	她只消輕觸，便能卸下頑石的防備，讓它甘願如清水與太陽般滋養土壤。
畫家	William Simpson
------	------
收集編號	185
英文名稱	Sundering Vitae
中文名稱	粉碎活力
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	消滅目標神器或結界。
背景敘述	幾個世紀的狂風、暴雨和纏根，凝聚成瞬間的破壞；這便是瑟雷尼亞的力量。
畫家	Shishizaru
------	------
收集編號	186
英文名稱	Transluminant
中文名稱	易明師
顏色	綠
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～樹靈／祭師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{白}，犧牲易明師：在回合結束時，將一個1/1，具飛行異能的白色精靈衍生物放置進場。
背景敘述	「忘掉你自己。忘掉你的城。忘掉你的家，你的親人，將這些把你束縛在這世上的情義與責任全忘掉。」
畫家	Greg Hildebrandt
------	------
收集編號	187
英文名稱	Trophy Hunter
中文名稱	錦標獵手
顏色	綠
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{綠}
類別	生物～人類／弓箭手
力量／防禦力	2/3
規則敘述	{一}{綠}：錦標獵手對目標具飛行異能的生物造成1點傷害。
規則敘述	每當任一具飛行異能的生物置入墳墓場時，若錦標獵手於本回合中曾對此生物造成傷害，則在錦標獵手上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	無
畫家	rk post
------	------
收集編號	188
英文名稱	Ursapine
中文名稱	豪豬刺熊
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{綠}{綠}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	3/3
規則敘述	{綠}：目標生物得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	若有豪豬刺熊為伴，便不乏尖利長矛；若與豪豬刺熊為敵，則不乏全身孔洞。
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	189
英文名稱	Vinelasher Kudzu
中文名稱	纏藤野葛
顏色	綠
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{綠}
類別	生物～植物
力量／防禦力	1/1
規則敘述	每當一個地在你的操控下進場時，在纏藤野葛上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	它長大就是為了要恨你。
畫家	Mark Tedin
------	------
收集編號	190
英文名稱	Agrus Kos, Wojek Veteran
中文名稱	沃耶克老將阿固寇斯
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}{白}
類別	傳奇生物～人類／士兵
力量／防禦力	3/3
規則敘述	每當沃耶克老將阿固寇斯攻擊時，直到回合結束，進行攻擊的紅色生物得+2/+0，且進行攻擊的白色生物得+0/+2。
背景敘述	寇斯中尉手下沒有帶不動的菜鳥，也沒有壓不住的暴民。
畫家	Donato Giancola
------	------
收集編號	191
英文名稱	Autochthon Wurm
中文名稱	原生亞龍
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{十}{綠}{綠}{綠}{白}{白}
類別	生物～亞龍
力量／防禦力	9/14
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	踐踏
背景敘述	馴獸師醒來後，開始從亞龍的尾巴走向頭部。到了落日時分，她終於抵達目的地。
畫家	Michael Phillippi
------	------
收集編號	192
英文名稱	Bloodbond March
中文名稱	血脈行軍
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當使用了生物咒語時，每位玩家將與該咒語同名的所有牌從其墳墓場返回場上。
背景敘述	葛加理的軍勢龐大，因為旗下士兵在死後照舊效命。
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	193
英文名稱	Boros Swiftblade
中文名稱	波洛斯快劍手
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	1/2
規則敘述	連擊
背景敘述	波洛斯教團攻擊時，總是由快劍手打頭陣；他們先挑弓箭手與法師下手，減低敵軍前鋒火力，為下一波的炎身與巨人開路。
畫家	Doug Chaffee
------	------
收集編號	194
英文名稱	Brightflame
中文名稱	眩目烈焰
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{X}{紅}{紅}{白}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～眩目烈焰對目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物造成X點傷害。你獲得等同於以此法所造成的傷害之生命。
背景敘述	「異教徒之葬火將照亮我們的路。」
背景敘述	～拉基雅
畫家	Dave Dorman
------	------
收集編號	195
英文名稱	Chorus of the Conclave
中文名稱	盟會韻集
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}{綠}{白}{白}
類別	傳奇生物～樹靈／領主
力量／防禦力	3/8
規則敘述	你可以支付任意數量的魔法力，以作為使用生物咒語的額外費用。若你如此作，則該生物進場時上面額外有該數量的+1/+1指示物。
規則敘述	樹林行者
背景敘述	「我們是一群，也是一體；雖身形分離，但其音如一。加入我們的韻集吧。」
畫家	Brian Despain
------	------
收集編號	196
英文名稱	Circu, Dimir Lobotomist
中文名稱	底密爾腦切師瑟庫
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{藍}{黑}
類別	傳奇生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/3
規則敘述	每當你使用黑色咒語時，將目標牌庫的頂牌移出遊戲。
規則敘述	每當你使用藍色咒語時，將目標牌庫的頂牌移出遊戲。
規則敘述	只要某張非地的牌被瑟庫移出遊戲，對手便不能使用與之同名的牌。
背景敘述	無
畫家	Cyril Van Der Haegen
------	------
收集編號	197
英文名稱	Clutch of the Undercity
中文名稱	地底城魔掌
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{藍}{藍}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	將目標永久物移回其擁有者手上。其操控者失去3點生命。
規則敘述	易質{一}{藍}{黑}（{一}{藍}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	198
英文名稱	Congregation at Dawn
中文名稱	破曉聚會
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠}{綠}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	從你的牌庫中搜尋至多三張生物牌並展示之。將你的牌庫洗牌，然後將它們以任意順序置於你的牌庫頂。
背景敘述	「於晨光方始之刻會面真是再適合不過了，因為盟會正是為了克服黑暗的威脅而召集我們。」
畫家	Randy Gallegos
------	------
收集編號	199
英文名稱	Consult the Necrosages
中文名稱	請示死冥賢者
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	選擇一項～目標玩家抽兩張牌；或目標玩家棄兩張牌。
背景敘述	底密爾公會沒人見過首領，或是聽過首領的聲音。所有命令都透過死冥賢者傳達；他們總在陰影中現身，簡潔地交代命令，然後融入黑暗而去。
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	200
英文名稱	Dark Heart of the Wood
中文名稱	密林闇心
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{黑}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	犧牲一個樹林：你獲得3點生命。
背景敘述	「此地土壤富含腐屍養分，並且陽光少有機會穿透黑暗林冠。在此讓兄弟們生長吧；此處將成為我輩之聖殿。」
背景敘述	～撒芙兒
畫家	Mark Tedin
------	------
收集編號	201
英文名稱	Dimir Cutpurse
中文名稱	底密爾扒手
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當底密爾扒手對玩家造成戰鬥傷害時，該玩家棄一張牌，並且你抽一張牌。
背景敘述	每個公會都向地盤上的旅人徵收過路費，底密爾會堂卻是個例外。它們總暗地裏索取應得的款項，每個錢包一次拿一枚硬幣。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	202
英文名稱	Dimir Doppelganger
中文名稱	底密爾化妖
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{藍}{黑}
類別	生物～變形獸
力量／防禦力	0/2
規則敘述	{一}{藍}{黑}：將目標生物牌從任一墳墓場移出遊戲。底密爾化妖成為該牌的複製，並獲得此異能。
背景敘述	「別怕。妳的一生並沒白活。」
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	203
英文名稱	Dimir Infiltrator
中文名稱	底密爾滲透者
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{藍}{黑}
類別	生物～精靈
力量／防禦力	1/3
規則敘述	底密爾滲透者不能被阻擋。
規則敘述	易質{一}{藍}{黑}（{一}{藍}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	204
英文名稱	Drooling Groodion
中文名稱	垂涎古汀獸
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{黑}{黑}{綠}
類別	生物～野獸
力量／防禦力	4/3
規則敘述	{二}{黑}{綠}，犧牲一個生物：目標生物得+2/+2直到回合結束。另一個目標生物得-2/-2直到回合結束。
背景敘述	「葛加理的勢力擴張了；沒錯，我拒絕把「成長」兩字用在那批髒東西上面。」
背景敘述	～瑟雷尼亞福音師薇茲卡
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	205
英文名稱	Firemane Angel
中文名稱	炎鬃天使
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{紅}{白}{白}
類別	生物～天使
力量／防禦力	4/3
規則敘述	{六}{紅}{紅}{白}{白}：將炎鬃天使從你的墳墓場移回場上。你只可以於你的維持中使用此異能。
規則敘述	在你的維持開始時，若炎鬃天使在你的墳墓場或場上，則你可以獲得1點生命。
規則敘述	飛行，先攻
背景敘述	無
畫家	Matt Cavotta
------	------
收集編號	206
英文名稱	Flame-Kin Zealot
中文名稱	炎身狂信者
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{紅}{紅}{白}
類別	生物～元素／狂戰士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	當炎身狂信者進場時，由你操控的生物得+1/+1並獲得敏捷異能直到回合結束。
背景敘述	波洛斯士兵就像堆滿倉庫的炸藥，炎身則能點燃其引信。
畫家	Arnie Swekel
------	------
收集編號	207
英文名稱	Glare of Subdual
中文名稱	威壓強光
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{白}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	橫置一個由你操控且未橫置的生物：橫置目標神器或生物。
背景敘述	瑟雷尼亞的虔誠心志轉化為四射正義光芒，令異教徒為之瞽目。
畫家	Boros-Szikszai
------	------
收集編號	208
英文名稱	Glimpse the Unthinkable
中文名稱	瞥視惡念
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{藍}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家將其牌庫頂的十張牌置入其墳墓場。
背景敘述	「我敢說，若是真有人能透視我們的心思，就算他理解力再強，也將完全無法承受底密爾會堂背後的真相。」
背景敘述	～札戴克
畫家	Brandon Kitkouski
------	------
收集編號	209
英文名稱	Golgari Germination
中文名稱	葛加理式萌生
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}{綠}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當由你操控的一個非衍生物的生物從場上進入墳墓場時，將一個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	葛加理的成員從不埋葬亡者。那是拿來種的。
畫家	Thomas M. Baxa
------	------
收集編號	210
英文名稱	Golgari Rotwurm
中文名稱	葛加理腐屍亞龍
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑}{綠}
類別	生物～殭屍／亞龍
力量／防禦力	5/4
規則敘述	{黑}，犧牲一個生物：目標玩家失去1點生命。
背景敘述	腐屍亞龍在地底城的空心骨架間穿梭，就像蛆蟲穿過甲殼一樣。
畫家	Wayne England
------	------
收集編號	211
英文名稱	Grave-Shell Scarab
中文名稱	銘殼聖甲蟲
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{黑}{綠}{綠}
類別	生物～昆蟲
力量／防禦力	4/4
規則敘述	{一}，犧牲銘殼聖甲蟲：抽一張牌。
規則敘述	發掘1（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好一張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
背景敘述	無
畫家	Pete Venters
------	------
收集編號	212
英文名稱	Guardian of Vitu-Ghazi
中文名稱	維圖加基守護者
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{六}{綠}{白}
類別	生物～元素
力量／防禦力	4/7
規則敘述	召集（使用此咒語時，你每為它橫置一個生物，便可以少支付{一}，或一點所橫置生物顏色的魔法力。）
規則敘述	警戒
背景敘述	他是偉大樹都的守衛，維護瑟雷尼亞盟會的安全。
畫家	Wayne Reynolds
------	------
收集編號	213
英文名稱	Lightning Helix
中文名稱	閃電螺旋
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	閃電螺旋對目標生物或玩家造成3點傷害，且你獲得3點生命。
背景敘述	雖然波洛斯教團是以士兵的實力而聞名，但其麾下的法師僧侶也同樣受善人敬重，遭惡徒憎厭。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	214
英文名稱	Loxodon Hierarch
中文名稱	象族大主教
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{白}
類別	生物～象／僧侶
力量／防禦力	4/4
規則敘述	{綠}{白}，犧牲象族大主教：重生由你操控的所有生物。
規則敘述	當象族大主教進場時，你獲得4點生命。
背景敘述	「我活了那麼久，也還能記得這城市過去的樣子。若我的死能讓拉尼卡回復心中舊貌，就這麼作吧。」
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	215
英文名稱	Mindleech Mass
中文名稱	奪念團塊
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}{藍}{黑}{黑}
類別	生物～驚懼獸
力量／防禦力	6/6
規則敘述	踐踏
規則敘述	每當奪念團塊對玩家造成戰鬥傷害時，你可以檢視該玩家的手牌，並使用其中一張非地的牌，且不須支付其魔法力費用。
背景敘述	無
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	216
英文名稱	Moroii
中文名稱	莫洛伊
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{藍}{黑}
類別	生物～吸血鬼
力量／防禦力	4/4
規則敘述	在你的維持開始時，你失去1點生命。
規則敘述	飛行
背景敘述	「變老」
背景敘述	「給莫洛伊碰上」
背景敘述	～地底城俚語，意指
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	217
英文名稱	Perplex
中文名稱	狼狽不堪
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍}{黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	除非目標咒語之操控者棄掉其手牌，否則將其反擊。
規則敘述	易質{一}{藍}{黑}（{一}{藍}{黑}，棄掉此牌：從你的牌庫中搜尋一張總魔法力費用與它相同的牌，展示該牌，並置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。使用的時機視同巫術。）
背景敘述	無
畫家	Tsutomu Kawade
------	------
收集編號	218
英文名稱	Phytohydra
中文名稱	繁生多頭龍
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠}{白}{白}
類別	生物～植物／多頭龍
力量／防禦力	1/1
規則敘述	若繁生多頭龍將受到傷害，則改為在上面放置等量的+1/+1指示物。
背景敘述	「瞧瞧這東西，牠與所效命的盟會有多麼相似：砍掉一個頭，就長出兩個；試圖打擊牠，卻只讓牠更加茁壯。」
背景敘述	～瑟雷尼亞福音師薇茲卡
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	219
英文名稱	Pollenbright Wings
中文名稱	花粉光翼
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{綠}{白}
類別	結界～靈氣
力量／防禦力	無
規則敘述	生物結界
規則敘述	受此結界的生物具有飛行異能。
規則敘述	每當受此結界的生物對任一玩家造成戰鬥傷害時，將等量之1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	無
畫家	Terese Nielsen
------	------
收集編號	220
英文名稱	Psychic Drain
中文名稱	吸取心靈
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{X}{藍}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家將其牌庫頂的X張牌置入其墳墓場，且你獲得X點生命。
背景敘述	「錢可以賺回來，東西可以重新擁有。而莫洛伊偷走的青春遠比這兩者更珍貴，因為一旦失去，就再也要不回來。」
背景敘述	～城市治療師蓓塔‧蘇札
畫家	Nick Percival
------	------
收集編號	221
英文名稱	Putrefy
中文名稱	腐爛
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}{黑}{綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	消滅目標神器或生物。它不能重生。
背景敘述	「不論是否復生之物，所有東西都會隨時間推移而腐朽。我們只是讓過程加速而已。」
背景敘述	～葛加理腐屍農夫伊作
畫家	Jim Nelson
------	------
收集編號	222
英文名稱	Rally the Righteous
中文名稱	動員義士
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	輝耀～重置目標生物和每個與該生物有共通顏色的其他生物。這些生物得+2/+0直到回合結束。
背景敘述	尤睿拿起了殘破不堪的波洛斯旗幟，其夥伴為之士氣大振，隨他重返戰場。
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	223
英文名稱	Razia, Boros Archangel
中文名稱	波洛斯大天使拉基雅
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{紅}{白}{白}
類別	傳奇生物～天使
力量／防禦力	6/3
規則敘述	{橫置}：於本回合中，接下來將對目標由你操控的生物所造成的3點傷害，改為對另一個目標生物造成之。
規則敘述	飛行，警戒，敏捷
背景敘述	她燃燒的長劍放出懾人光芒，使敵人無從直視，箭矢為之偏移。
畫家	Donato Giancola
------	------
收集編號	224
英文名稱	Razia's Purification
中文名稱	拉基雅的淨化
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{紅}{白}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	每位玩家各選擇由他所操控的三個永久物，然後犧牲其餘的永久物。
背景敘述	唯獲選之士方能豁免。
畫家	Shishizaru
------	------
收集編號	225
英文名稱	Savra, Queen of the Golgari
中文名稱	葛加理女王撒芙兒
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{黑}{綠}
類別	傳奇生物～妖精／祭師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	每當你犧牲一個黑色生物時，你可以支付2點生命。若你如此作，則其他每位玩家各犧牲一個生物。
規則敘述	每當你犧牲一個綠色生物時，你可以獲得2點生命。
背景敘述	「大自然最純粹的美，就是完美的生息循環：在生死之間永無停歇。」
畫家	Scott M. Fischer
------	------
收集編號	226
英文名稱	Searing Meditation
中文名稱	炙熱冥思
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{一}{紅}{白}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	每當你獲得生命時，你可以支付{二}。若你如此作，則炙熱冥思對目標生物或玩家造成2點傷害。
背景敘述	「我冥思之時，能見到這世界的完美樣貌。若有不合宜的東西，我便將之去除。」
背景敘述	～波洛斯公會法師阿勞涅
畫家	Dave Dorman
------	------
收集編號	227
英文名稱	Seeds of Strength
中文名稱	力量種子
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}{白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	目標生物得+1/+1直到回合結束。
規則敘述	目標生物得+1/+1直到回合結束。
規則敘述	目標生物得+1/+1直到回合結束。
背景敘述	維圖加基的力量，是光明與種子的完美基礎。
畫家	Ralph Horsley
------	------
收集編號	228
英文名稱	Selesnya Evangel
中文名稱	瑟雷尼亞福音師
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{綠}{白}
類別	生物～妖精／祭師
力量／防禦力	1/2
規則敘述	{一}，{橫置}，橫置一個由你操控且未橫置的生物：將一個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
背景敘述	「城市的喧囂將所有的聲音淹沒。但我們的和聲齊唱，將迴盪於拉尼卡最高的塔、最深的井。」
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	229
英文名稱	Selesnya Sagittars
中文名稱	瑟雷尼亞射手
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}{綠}{白}
類別	生物～妖精／弓箭手
力量／防禦力	2/5
規則敘述	瑟雷尼亞射手可以額外多阻擋一個生物。
規則敘述	瑟雷尼亞射手能視同具有飛行異能地進行阻擋。
背景敘述	「你想知道他們的攻擊距離有多遠？這麼說好了，射手在瞄準時看的是地圖。」
背景敘述	～錫街店員歐塔
畫家	Edward P. Beard, Jr.
------	------
收集編號	230
英文名稱	Shambling Shell
中文名稱	跛行殘軀
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{黑}{綠}
類別	生物～植物／殭屍
力量／防禦力	3/1
規則敘述	發掘3（若你將抽一張牌，則你可以改為將你牌庫頂正好三張牌置入你的墳墓場。若你如此作，則將此牌從你的墳墓場移回你手上。若否，則抽一張牌。）
規則敘述	犧牲跛行殘軀：在目標生物上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	無
畫家	Joel Thomas
------	------
收集編號	231
英文名稱	Sisters of Stone Death
中文名稱	石化眼姊妹
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{黑}{黑}{綠}{綠}
類別	傳奇生物～蛇髮妖
力量／防禦力	7/5
規則敘述	{二}{黑}：將以石化眼姊妹移出遊戲的一張生物牌放置進場，並由你操控。
規則敘述	{黑}{綠}：將目標阻擋石化眼姊妹，或被石化眼姊妹阻擋的生物移出遊戲。
規則敘述	{綠}：目標生物本回合中若能阻擋石化眼姊妹，則必須阻擋之。
背景敘述	無
畫家	Donato Giancola
------	------
收集編號	232
英文名稱	Skyknight Legionnaire
中文名稱	空騎士軍團兵
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{紅}{白}
類別	生物～人類／騎士
力量／防禦力	2/2
規則敘述	飛行，敏捷
背景敘述	「我不確定究竟是哪一項更讓我驕傲：是無數士兵如雷霆般的行軍步伐，亦或駕馭洛克鳥的空騎士似閃電般掠過長空。」
背景敘述	～拉基雅
畫家	Jim Murray
------	------
收集編號	233
英文名稱	Sunhome Enforcer
中文名稱	陽園執法者
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}{紅}{白}
類別	生物～巨人／士兵
力量／防禦力	2/4
規則敘述	{一}{紅}：陽園執法者得+1/+0直到回合結束。
規則敘述	每當陽園執法者造成戰鬥傷害時，你獲得等量的生命。
背景敘述	「律法鎮服了他野蠻的心靈；過去的滿腔憤恨，已轉化為不息的紀律火光。」
背景敘述	～拉基雅
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	234
英文名稱	Szadek, Lord of Secrets
中文名稱	詭祕王者札戴克
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{藍}{藍}{黑}{黑}
類別	傳奇生物～吸血鬼
力量／防禦力	5/5
規則敘述	飛行
規則敘述	若詭祕王者札戴克將對玩家造成戰鬥傷害，則改為在札戴克上放置等量的+1/+1指示物，且該玩家將其牌庫頂等量的牌置入其墳墓場。
背景敘述	無
畫家	Donato Giancola
------	------
收集編號	235
英文名稱	Thundersong Trumpeter
中文名稱	雷動號兵
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅}{白}
類別	生物～人類／士兵
力量／防禦力	2/1
規則敘述	{橫置}：目標生物在本回合中不能進行攻擊或阻擋。
背景敘述	「聽到了嗎？那音符代表了我們已抵達陽園！這聲音能鼓舞同伴士氣，教敵人聞之喪膽！」
背景敘述	～波洛斯軍團兵克拉提
畫家	Michael Sutfin
------	------
收集編號	236
英文名稱	Tolsimir Wolfblood
中文名稱	狼血托西密
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}{綠}{白}
類別	傳奇生物～妖精／戰士
力量／防禦力	3/4
規則敘述	{橫置}：將一個傳奇的2/2，既是綠色也是白色，名稱為沃亞的狼衍生物放置進場。
規則敘述	由你操控的其他綠色生物得+1/+1。
規則敘述	由你操控的其他白色生物得+1/+1。
背景敘述	無
畫家	Donato Giancola
------	------
收集編號	237
英文名稱	Twisted Justice
中文名稱	歪曲正義
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}{藍}{黑}
類別	巫術
力量／防禦力	無
規則敘述	目標玩家犧牲一個生物。你抽若干牌，其數量等同於該生物的力量。
背景敘述	在歐提夫心目中，自己的裁決對被告有利。但在自己的審判室中，他卻只是個旁觀者，眼見著自己擺出處決的手勢。
畫家	Ralph Horsley
------	------
收集編號	238
英文名稱	Vulturous Zombie
中文名稱	兀鷹殭屍
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{綠}
類別	生物～植物／殭屍
力量／防禦力	3/3
規則敘述	飛行
規則敘述	每當一張牌從任何區域置入對手的墳墓場時，在兀鷹殭屍上放置一個+1/+1指示物。
背景敘述	「不論什麼東西死了，對所有東西都有好處。好吧，不是所有，只有我們的東西。」
背景敘述	～葛加理腐屍農夫伊作
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	239
英文名稱	Watchwolf
中文名稱	看守狼
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠}{白}
類別	生物～狼
力量／防禦力	3/3
規則敘述	無
背景敘述	只有在拉尼卡，才能見到狼當看守的景象。
畫家	Kev Walker
------	------
收集編號	240
英文名稱	Woodwraith Corrupter
中文名稱	腐化樹鬼
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑}{黑}{綠}
類別	生物～元素／驚懼獸
力量／防禦力	3/6
規則敘述	{一}{黑}{綠}，{橫置}：目標樹林成為4/4，既是黑色也是綠色的元素／驚懼獸生物。它仍然是地。
背景敘述	「它昏黑的體液在自然纖維之間流竄，散佈自己的基因。正在進行模擬實驗。」
背景敘述	～析米克研究紀錄
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	241
英文名稱	Woodwraith Strangler
中文名稱	窒息樹鬼
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{黑}{綠}
類別	生物～植物／殭屍
力量／防禦力	2/2
規則敘述	將一張生物牌從你的墳墓場移出遊戲：重生窒息樹鬼。
背景敘述	「樹根從死者身上吸取養分，還有比這更天經地義的事嗎？」
背景敘述	～撒芙兒
畫家	Pat Lee
------	------
收集編號	242
英文名稱	Boros Guildmage
中文名稱	波洛斯公會法師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{紅/白}{紅/白}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{一}{紅}：目標生物獲得敏捷異能直到回合結束。
規則敘述	{一}{白}：目標生物獲得先攻異能直到回合結束。
規則敘述	（{紅/白}可用{紅}或{白}來支付。）
背景敘述	無
畫家	Paolo Parente
------	------
收集編號	243
英文名稱	Boros Recruit
中文名稱	波洛斯新兵
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{紅/白}
類別	生物～鬼怪／士兵
力量／防禦力	1/1
規則敘述	（{紅/白}可用{紅}或{白}來支付。）
規則敘述	先攻
背景敘述	「瞧瞧這鬼怪，他曾是多麼野蠻不馴又愚蠢。波洛斯教會他士兵的技藝，也替他的心靈找到唯一的目標。」
背景敘述	～拉基雅
畫家	Keith Garletts
------	------
收集編號	244
英文名稱	Centaur Safeguard
中文名稱	半人馬守衛
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{二}{綠/白}
類別	生物～半人馬／戰士
力量／防禦力	3/1
規則敘述	（{綠/白}可用{綠}或{白}來支付。）
規則敘述	當半人馬守衛從場上進入墳墓場時，你可以獲得3點生命。
背景敘述	迅捷、強壯又無私的半人馬，是盟會的堅強護盾。
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	245
英文名稱	Dimir Guildmage
中文名稱	底密爾公會法師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{藍/黑}{藍/黑}
類別	生物～人類／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{三}{黑}：目標玩家棄一張牌。你只可以於你能夠使用巫術的時機下使用此異能。
規則敘述	{三}{藍}：目標玩家抽一張牌。你只可以於你能夠使用巫術的時機下使用此異能。
規則敘述	（{藍/黑}可用{藍}或{黑}來支付。）
背景敘述	無
畫家	Adam Rex
------	------
收集編號	246
英文名稱	Gaze of the Gorgon
中文名稱	蛇髮妖逼視
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{三}{黑/綠}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	（{黑/綠}可用{黑}或{綠}來支付。）
規則敘述	重生目標生物。在戰鬥結束時，消滅所有於本回合中阻擋它或被它阻擋的生物。
背景敘述	就連亡者也對蛇髮妖的石化逼視畏懼三分。
畫家	Stephen Tappin
------	------
收集編號	247
英文名稱	Gleancrawler
中文名稱	拾屍爬蟲
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}{黑/綠}{黑/綠}{黑/綠}
類別	生物～昆蟲／驚懼獸
力量／防禦力	6/6
規則敘述	（{黑/綠}可用{黑}或{綠}來支付。）
規則敘述	在你的回合結束時，檢視你墳墓場中的生物牌，將其中於本回合從場上進入該處者移回你的手上。
規則敘述	踐踏
背景敘述	葛加理的成員聊起戰場軼事，總會提到自己在拾屍爬蟲旁戰死過幾次。
畫家	Dave Allsop
------	------
收集編號	248
英文名稱	Golgari Guildmage
中文名稱	葛加理公會法師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{黑/綠}{黑/綠}
類別	生物～妖精／祭師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{四}{黑}，犧牲一個生物：將目標生物牌從你的墳墓場移回你手上。
規則敘述	{四}{綠}：在目標生物上放置一個+1/+1指示物。
規則敘述	（{黑/綠}可用{黑}或{綠}來支付。）
背景敘述	無
畫家	Boros-Szikszai
------	------
收集編號	249
英文名稱	Lurking Informant
中文名稱	伏擊告密人
顏色	多色
稀有度	普通
魔法力費用	{一}{藍/黑}
類別	生物～人類／浪客
力量／防禦力	1/2
規則敘述	{二}，{橫置}：檢視目標玩家的牌庫頂牌。你可以將該牌置於該玩家的墳墓場。
規則敘述	（{藍/黑}可用{藍}或{黑}來支付。）
背景敘述	地底城裡頭，遺忘通常源自刀尖相逼。
畫家	Ron Spears
------	------
收集編號	250
英文名稱	Master Warcraft
中文名稱	神妙兵法
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{紅/白}{紅/白}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	（{紅/白}可用{紅}或{白}來支付。）
規則敘述	只能於宣告攻擊者之前使用神妙兵法。
規則敘述	本回合中，由你選擇哪些生物來進行攻擊。本回合中，由你選擇生物將如何阻擋。
背景敘述	無
畫家	Boros-Szikszai
------	------
收集編號	251
英文名稱	Privileged Position
中文名稱	優越地位
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}{綠/白}{綠/白}{綠/白}
類別	結界
力量／防禦力	無
規則敘述	（{綠/白}可用{綠}或{白}來支付。）
規則敘述	由你操控的其他永久物都不能成為由對手操控之咒語或異能的目標。
背景敘述	「瑟雷尼亞的人總在你不希望見到時大批出現，等你要打的時候就跑了。」
背景敘述	～古魯惡徒突勃
畫家	Wayne England
------	------
收集編號	252
英文名稱	Selesnya Guildmage
中文名稱	瑟雷尼亞公會法師
顏色	多色
稀有度	非普通
魔法力費用	{綠/白}{綠/白}
類別	生物～妖精／魔法師
力量／防禦力	2/2
規則敘述	{三}{綠}：將一個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
規則敘述	{三}{白}：由你操控的生物得+1/+1直到回合結束。
規則敘述	（{綠/白}可用{綠}或{白}來支付。）
背景敘述	無
畫家	Mark Zug
------	------
收集編號	253
英文名稱	Shadow of Doubt
中文名稱	猜疑之影
顏色	多色
稀有度	稀有
魔法力費用	{藍/黑}{藍/黑}
類別	瞬間
力量／防禦力	無
規則敘述	（{藍/黑}可用{藍}或{黑}來支付。）
規則敘述	抽一張牌。
規則敘述	玩家於本回合中不能搜尋牌庫。
背景敘述	「你的無知令我狂喜。」
背景敘述	～札戴克
畫家	Greg Staples
------	------
收集編號	254
英文名稱	Bloodletter Quill
中文名稱	血文鵝毛筆
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}，{橫置}，在血文鵝毛筆上放置一個鮮血指示物：抽一張牌，然後血文鵝毛筆上每有一個鮮血指示物，你就失去1點生命。
規則敘述	{藍}{黑}：從血文鵝毛筆上移去一個鮮血指示物。
背景敘述	鮮血導引鵝毛筆尖，書寫出禁忌文字。
畫家	Dan Scott
------	------
收集編號	255
英文名稱	Boros Signet
中文名稱	波洛斯印記
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，{橫置}：加{紅}{白}到你的魔法力池中。
背景敘述	「你有沒有用手捧過波洛斯印記？這印記比外表看起來要沉重許多～因為它承載了厚實的力量與榮耀。」
背景敘述	～阿固‧寇斯
畫家	Tim Hildebrandt
------	------
收集編號	256
英文名稱	Bottled Cloister
中文名稱	瓶封隱居地
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{四}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	在每位對手的維持開始時，將你的手牌以面朝下的方式移出遊戲。
規則敘述	在你的維持開始時，將所有以瓶封隱居地移出遊戲的牌移回你手上，然後抽一張牌。
背景敘述	無
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	257
英文名稱	Cloudstone Curio
中文名稱	雲石古物
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	每當任一非神器的永久物在你的操控下進場時，你可以將由你操控，且與其有共通永久物類別的另一個永久物移回其擁有者的手上。
背景敘述	它意欲保持神秘，將好奇者全部放逐，只與不愛追根究底者為伴。
畫家	Heather Hudson
------	------
收集編號	258
英文名稱	Crown of Convergence
中文名稱	齊心冠冕
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{綠}{白}：將你的牌庫頂牌置於你的牌庫底。
規則敘述	只要你的牌庫頂牌是生物牌，由你操控，且與該生物牌有共通顏色的生物便得+1/+1。
規則敘述	你以展示牌庫頂牌的方式進行遊戲。
背景敘述	無
畫家	Jen Page
------	------
收集編號	259
英文名稱	Cyclopean Snare
中文名稱	巨型絆索
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{三}，{橫置}：橫置目標生物，然後將巨型絆索移回其擁有者手上。
背景敘述	壞心又貪婪的歐佐夫殿堂塞滿了俗麗而無用之物，好彰顯其財富。就連安全設施都是以美觀為重，效率其次。
畫家	Keith Garletts
------	------
收集編號	260
英文名稱	Dimir Signet
中文名稱	底密爾印記
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，{橫置}：加{藍}{黑}到你的魔法力池中。
背景敘述	秘密存在的底密爾公會，其徽記沒有外人見過～除了手底亡魂之外。
畫家	Tim Hildebrandt
------	------
收集編號	261
英文名稱	Glass Golem
中文名稱	玻璃魔像
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{五}
類別	神器生物～魔像
力量／防禦力	6/2
規則敘述	無
背景敘述	伊捷的神器師已經學到：該避免讓自己美麗的造物遇上波洛斯的戰鎚～以及拉尼卡歌劇院。
畫家	Glen Angus
------	------
收集編號	262
英文名稱	Golgari Signet
中文名稱	葛加理印記
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，{橫置}：加{黑}{綠}到你的魔法力池中。
背景敘述	這徽記的意義隨你觀點不同而變化：可能是足以自傲的自然循環護衛，也可能是向黑暗出賣靈魂以求永生的惡徒。
畫家	Greg Hildebrandt
------	------
收集編號	263
英文名稱	Grifter's Blade
中文名稱	騙徒短刀
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	佩帶{一}
規則敘述	佩帶此武具的生物得+1/+1。
規則敘述	騙徒短刀進場時裝備在由你選擇、且由你操控的生物上。
規則敘述	你可以於你能夠使用瞬間的時機下，使用騙徒短刀。
背景敘述	無
畫家	Alan Pollack
------	------
收集編號	264
英文名稱	Junktroller
中文名稱	垃圾回收機
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{四}
類別	神器生物～魔像
力量／防禦力	0/6
規則敘述	{橫置}：將目標牌從任一墳墓場置於其擁有者的牌庫底。
規則敘述	守軍（此生物不能攻擊。）
背景敘述	某人的垃圾，可能是別人的回收機。
畫家	Chippy
------	------
收集編號	265
英文名稱	Leashling
中文名稱	鏈帶狗
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{六}
類別	神器生物～魔像
力量／防禦力	3/3
規則敘述	將你的一張手牌置於你的牌庫頂：將鏈帶狗移回其擁有者手上。
背景敘述	皮帶與諷刺的結合。
畫家	Carl Critchlow
------	------
收集編號	266
英文名稱	Nullstone Gargoyle
中文名稱	虛空石像鬼
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{九}
類別	神器生物～石像鬼
力量／防禦力	4/5
規則敘述	飛行
規則敘述	每當使用了每回合的第一個非生物之咒語時，反擊該咒語。
背景敘述	虛空石吸收、衰減許多形式的魔法能量，例如光，音，以及熱。
畫家	Glenn Fabry
------	------
收集編號	267
英文名稱	Pariah's Shield
中文名稱	賤民之盾
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{五}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	所有將對你造成的傷害改為對佩帶此武具的生物造成之。
規則敘述	佩帶{三}
背景敘述	身負此盾乃為波洛斯最高的榮譽～也是最後的榮譽。
畫家	Doug Chaffee
------	------
收集編號	268
英文名稱	Peregrine Mask
中文名稱	隼面
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	佩帶{二}
規則敘述	佩帶此武具的生物具有守軍，飛行，與先攻異能。
背景敘述	此面具將授與隼鷹之忠勇。
畫家	Edward P. Beard, Jr.
------	------
收集編號	269
英文名稱	Plague Boiler
中文名稱	疫病悶鍋
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}{黑}{綠}：在疫病悶鍋上放置一個疫病指示物，或從疫病悶鍋上移去一個疫病指示物。
規則敘述	在你的維持開始時，在疫病悶鍋上放置一個疫病指示物。
規則敘述	當疫病悶鍋上有三個或更多疫病指示物時，將它犧牲。若你如此作，則消滅所有非地的永久物。
背景敘述	無
畫家	Mark Tedin
------	------
收集編號	270
英文名稱	Selesnya Signet
中文名稱	瑟雷尼亞印記
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{二}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{一}，{橫置}：加{綠}{白}到你的魔法力池中。
背景敘述	盟會的印記象徵天人合一；樹木支持著太陽，太陽滋養著樹木。
畫家	Greg Hildebrandt
------	------
收集編號	271
英文名稱	Spectral Searchlight
中文名稱	光譜探照燈
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{三}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：選擇一位玩家。該玩家加一點魔法力到他的魔法力池中，其顏色由他選擇。
背景敘述	第一批探照燈是贈送給前來簽署十會盟的密使，象徵著合作無間。
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	272
英文名稱	Sunforger
中文名稱	鑄陽錘
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	{三}
類別	神器～武具
力量／防禦力	無
規則敘述	{紅}{白}，將鑄陽錘卸裝：從你的牌庫中搜尋一張紅色或白色，且總魔法力費用小於或等於4的瞬間牌，並使用該牌，且不需支付其魔法力費用。然後將你的牌庫洗牌。
規則敘述	佩帶{三}
規則敘述	佩帶此武具的生物得+4/+0。
背景敘述	無
畫家	Darrell Riche
------	------
收集編號	273
英文名稱	Terrarion
中文名稱	地力缸
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}，{橫置}，犧牲地力缸：加兩點魔法力到你的魔法力池中，其顏色組合由你選擇。
規則敘述	地力缸須橫置進場。
規則敘述	當地力缸從場上置入墳墓場時，抽一張牌。
背景敘述	無
畫家	Luca Zontini
------	------
收集編號	274
英文名稱	Voyager Staff
中文名稱	旅人杖
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	{一}
類別	神器
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}，犧牲旅人杖：將目標生物移出遊戲。在回合結束時，將該生物在其擁有者的操控下移回場上。
背景敘述	厭惡漫無止境擴張的人，會尋求旅人杖以遠離拉尼卡。
畫家	Tsutomu Kawade
------	------
收集編號	275
英文名稱	Boros Garrison
中文名稱	波洛斯駐防地
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{紅}{白}到你的魔法力池中。
規則敘述	波洛斯駐防地須橫置進場。
規則敘述	當波洛斯駐防地進場時，將由你操控的一個地移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	276
英文名稱	Dimir Aqueduct
中文名稱	底密爾下水道
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{藍}{黑}到你的魔法力池中。
規則敘述	底密爾下水道須橫置進場。
規則敘述	當底密爾下水道進場時，將由你操控的一個地移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	277
英文名稱	Duskmantle, House of Shadow
中文名稱	闇影殿堂暮篷
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
規則敘述	{藍}{黑}，{橫置}：目標玩家將他的牌庫頂牌置入其墳墓場。
背景敘述	在某個沒有房間的地方，有棟從未建造的建築，藏著不為人知的公會。
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	278
英文名稱	Golgari Rot Farm
中文名稱	葛加理腐屍農場
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{黑}{綠}到你的魔法力池中。
規則敘述	葛加理腐屍農場須橫置進場。
規則敘述	當葛加理腐屍農場進場時，將由你操控的一個地移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	279
英文名稱	Overgrown Tomb
中文名稱	蔓生墓園
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地～沼澤／樹林
力量／防禦力	無
規則敘述	於蔓生墓園進場時，你可以支付2點生命。若你未如此作，則蔓生墓園改為須橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	280
英文名稱	Sacred Foundry
中文名稱	聖潔鍛爐
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地～山脈／平原
力量／防禦力	無
規則敘述	於聖潔鍛爐進場時，你可以支付2點生命。若你未如此作，則聖潔鍛爐改為須橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	281
英文名稱	Selesnya Sanctuary
中文名稱	瑟雷尼亞聖殿
顏色	無
稀有度	普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{橫置}：加{綠}{白}到你的魔法力池中。
規則敘述	瑟雷尼亞聖殿須橫置進場。
規則敘述	當瑟雷尼亞聖殿進場時，將由你操控的一個地移回其擁有者手上。
背景敘述	無
畫家	John Avon
------	------
收集編號	282
英文名稱	Sunhome, Fortress of the Legion
中文名稱	教團要塞陽園
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}{紅}{白}，{橫置}：目標生物獲得連擊異能直到回合結束。
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
背景敘述	陽園～威武的堅盾，聳立的守衛，正義的王座。
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	283
英文名稱	Svogthos, the Restless Tomb
中文名稱	不息之墓蘇沃索
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{三}{黑}{綠}：直到回合結束，不息之墓蘇沃索成為既是黑色也是綠色的植物／殭屍生物，並具有「此生物的力量與防禦力各等同於你墳墓場中生物牌的數量。」它仍然是地。
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
背景敘述	無
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	284
英文名稱	Temple Garden
中文名稱	殿堂花園
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地～樹林／平原
力量／防禦力	無
規則敘述	於殿堂花園進場時，你可以支付2點生命。若你未如此作，則殿堂花園改為須橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	285
英文名稱	Vitu-Ghazi, the City-Tree
中文名稱	樹都維圖加基
顏色	無
稀有度	非普通
魔法力費用	無
類別	地
力量／防禦力	無
規則敘述	{二}{綠}{白}，{橫置}：將一個1/1綠色的腐生物衍生物放置進場。
規則敘述	{橫置}：加{一}到你的魔法力池中。
背景敘述	在秋季，她將種子灑落在下方市街；到了春季，她的孩子將挺身衛護盟會。
畫家	Martina Pilcerova
------	------
收集編號	286
英文名稱	Watery Grave
中文名稱	積水墓地
顏色	無
稀有度	稀有
魔法力費用	無
類別	地～海島／沼澤
力量／防禦力	無
規則敘述	於積水墓地進場時，你可以支付2點生命。若你未如此作，則積水墓地改為須橫置進場。
背景敘述	無
畫家	Rob Alexander
------	------
收集編號	287
英文名稱	Plains
中文名稱	平原
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～平原
力量／防禦力	無
規則敘述	[W]
背景敘述	無
畫家	Stephan Martiniere
------	------
收集編號	288
英文名稱	Plains
中文名稱	平原
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～平原
力量／防禦力	無
規則敘述	[W]
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	289
英文名稱	Plains
中文名稱	平原
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～平原
力量／防禦力	無
規則敘述	[W]
背景敘述	無
畫家	Anthony S. Waters
------	------
收集編號	290
英文名稱	Plains
中文名稱	平原
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～平原
力量／防禦力	無
規則敘述	[W]
背景敘述	無
畫家	Richard Wright
------	------
收集編號	291
英文名稱	Island
中文名稱	海島
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～海島
力量／防禦力	無
規則敘述	[U]
背景敘述	無
畫家	Stephan Martiniere
------	------
收集編號	292
英文名稱	Island
中文名稱	海島
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～海島
力量／防禦力	無
規則敘述	[U]
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	293
英文名稱	Island
中文名稱	海島
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～海島
力量／防禦力	無
規則敘述	[U]
背景敘述	無
畫家	Anthony S. Waters
------	------
收集編號	294
英文名稱	Island
中文名稱	海島
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～海島
力量／防禦力	無
規則敘述	[U]
背景敘述	無
畫家	Richard Wright
------	------
收集編號	295
英文名稱	Swamp
中文名稱	沼澤
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	無
規則敘述	[B]
背景敘述	無
畫家	Stephan Martiniere
------	------
收集編號	296
英文名稱	Swamp
中文名稱	沼澤
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	無
規則敘述	[B]
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	297
英文名稱	Swamp
中文名稱	沼澤
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	無
規則敘述	[B]
背景敘述	無
畫家	Anthony S. Waters
------	------
收集編號	298
英文名稱	Swamp
中文名稱	沼澤
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～沼澤
力量／防禦力	無
規則敘述	[B]
背景敘述	無
畫家	Richard Wright
------	------
收集編號	299
英文名稱	Mountain
中文名稱	山脈
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	無
規則敘述	[R]
背景敘述	無
畫家	Stephan Martiniere
------	------
收集編號	300
英文名稱	Mountain
中文名稱	山脈
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	無
規則敘述	[R]
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	301
英文名稱	Mountain
中文名稱	山脈
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	無
規則敘述	[R]
背景敘述	無
畫家	Anthony S. Waters
------	------
收集編號	302
英文名稱	Mountain
中文名稱	山脈
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～山脈
力量／防禦力	無
規則敘述	[R]
背景敘述	無
畫家	Richard Wright
------	------
收集編號	303
英文名稱	Forest
中文名稱	樹林
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	無
規則敘述	[G]
背景敘述	無
畫家	Stephan Martiniere
------	------
收集編號	304
英文名稱	Forest
中文名稱	樹林
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	無
規則敘述	[G]
背景敘述	無
畫家	Christopher Moeller
------	------
收集編號	305
英文名稱	Forest
中文名稱	樹林
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	無
規則敘述	[G]
背景敘述	無
畫家	Anthony S. Waters
------	------
收集編號	306
英文名稱	Forest
中文名稱	樹林
顏色	無
稀有度	無
魔法力費用	無
類別	基本地～樹林
力量／防禦力	無
規則敘述	[G]
背景敘述	無
畫家	Richard Wright
